盧偉聰晚上九點十五分見傳媒

等睇射返個波俾林奠

wfc
I can’t found the right word

會係講612 616定卸陳醫生爆果單野

記你老母記得戴頭盔

今次又定義叫咩啊

佢會話 警方堅持12號係暴動
請唔好比不法之徒誤導

I finally find the right word after a week!

一定堅持立場啦
跟住又讉責示威者圍特首辦做乜鳩之類

唔好縮啊 記得話612係暴動啊

恐襲

你想見傳媒，傳媒唔想見你喎

黨衛軍決定hea做

記者朋友full gear未

收爹啦，無人想聽你講野，搵個大粒既出黎啦

又點撚樣呀

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

似係

講琴晚有人放火

source or mother

五樣要求唔做晒都咪撚洗旨意停

琴晚比鬼搞後面？

今次真係俾林奠搞後面喎

I can’t find the right word

交代中信大廈單野啦叫佢

邊有得縮，最多唔答
一縮佢就仆硬街

今次記者戴唔戴gear？

如果戴就正

正，又嚟火上加油

睇佢老味咪又係講埋曬啲警察好大壓力又受到騷擾，HA啲資料只會係必要時候用

岩岩醒起，一定係為醫管局護航，話單野佢地冇經呢個途徑攞資料兼逮捕

過左成個鐘仲未出黎

廢話少講，黑警死全家
認同請正評/分享，分享是美德

根據慣例 係咪姐係9點15分班差佬會開拖打示威者

三毛：你地唔好再出黎好無呀

肯撚定走出黎貓哭老鼠

射波俾現場指揮

同感

九點十五分

請示威者馬上散去，否則打你老母！

狗口長不出象牙
條蛋散可以有咩講

解釋下點解黑警可以直接拎到病人資料拉人先啦

係咪講警方將會倒戈

記者又要full gear

而家先8點半 緊係未出嚟啦

大家估下警務人員會唔會遲到

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

繼續起底
克警冇一個係可憐

希望準時啦

死全家

可能出嚟話有人騷擾警察家人 打擊士氣

見到個標題已經笑咗

係咪解散警犬

放個直線

1賠1

又講廢話

記者朋友記得full gear 出席

警務處處長盧偉聰晚上9時15分會見傳媒
2019-06-17 HKT 20:24

警務處處長盧偉聰晚上9時15分在灣仔警察總部警政大樓會見傳媒。

盧偉聰:林鄭,你出賣我

9點15分 大家9點45分叫我

你條契弟又唔係辭職
有咩好講

唔好搞我後面簡直係先知
一早知道警隊會被777中出即飛....

記你老母

Btw咁多野要回應唔知回邊單

可能死咬係醫護報案 等睇醫護憎死佢地

會唔會又遲到

如果警察就咁話道歉但乜都唔做好似777咁正正係最麻煩

網上傳

辭職

廢話

THX

份稿應該同林鄭差唔多，淨係改個subject

轉登突15分鐘 預比一哥遲到到

肯定又講廢話

係咪覺得民怨未到極點， 想火上加油， 林鄭做港獨之母！

陳醫生岩岩先爆完，你咁快識答？小心俾記者問撚到啞呀肥仔聰

叫記者問佢點解畜龍可以無number

黑警 : 「我地捉人係靠嗅覺 汪 」

盧偉聰死仆街又出來講廢話 屌你老母

記者朋友 Full Gear READY

叫你地個林鄭落黎見我

前面比示威者屌
後面比777中出即飛

又出黎潑火
放心香港人一定愈潑愈多人

公安今晚會武力清場金鐘 維持法治 打倒暴徒

今次唔帶帽真係輸

即管睇下你一陣間講乜柒
咪撚遲到啊！紀律部隊

有冇link

點會倒戈？
佢重要學上一哥咁，
入中資退休。

醫生已經話自己有晒所有資料係手

唔通幫HA拆彈？

推

如果一次回咁多單
仲要英文讀一次
咁2個鐘都唔夠

政府內部大型足球大會

講邊單呀咁多單

四點鐘許SIR D FRIENDS? 每日見一見

你咪撚道歉之後乜柒都唔做

清算黑警

唔好再遲到

盧偉聰：醫管局俾我哋睇架咋 個system又唔係警方寫嘅

推撚到記者記得full gear呀～～～～～～～～

堅守崗位 問心無愧。1 賠1.15
譴責示威人士佔路。1 賠1.3
612清場係政府命令 1賠5
辭職 1 賠1000

最驚呢樣

政府日頭係咪唔識見記者？

仲要唔係自己果範
咁有信心出黎？

又有新金句聽

正宗衝出黎柒

咪又係講廢話 + 盲撐自己友

廢話不聽也罷
反正佢無權撤回

專心喺不合作運動仲好

大家唔好笑住

喂，識開記招唔識睇新聞？ 爆頭呀警你老母！

得啲盲L咗嘅垃圾先信佢講野 睇cctvb班廢老

Set Hut Hut!

9撚成又係話係612當日暴徒不會放人
跟手話班伙記俾網民起底，會追究
跟住尋日遊行市民秩序良好，因為暴徒個日已經拉晒

最後今朝警察沒有武力驅趕

肯撚定係咁

黨衛軍倒戈!!

唔好暴動please

留名睇讀哂呢句

唔係道歉同埋下台的話就唔好嘥大家時間，就算你當眾含撚我地都唔會收貨

肥聰：警方無收過任何HA系統既資料，對系統有"for police"毫不知情

Why not all

開完又唔改暴動 開黎把撚

唔好俾我估中
撤銷暴動罪 轉移HA單野個視線啊

Cant find ah ching

縮沙正契弟

盧偉聰近日好忙

我真係真心㗎

講笑話？
定係收番你果日所講嘅示威唔係暴動啊

i?..icant find a right word

i can’t find the right word

條777 又賴人，死不認錯！！！！

宣佈警察罷工 1 賠10000

你地唔好笑我係真心嫁

盧狗

係醫管局自願開backdoor比狗入 1賠1.2

搵AO寫, 都係果D廢話啦
冇做錯, 最低武力, 唔會放人, etc

你哋無做錯

一哥：唔記得 聽唔到 唔知道

譴責示威人士佔路<--- 似係呢個啦 同埋實係話警方好努力同市民對話 確保香港係安全等等
屌你老母，唔洗開都知你講乜啦

頭兩樣 100%的波
又派益手足

互射左幾多次

我要聽既係林奠講撒回
而唔係班狗係到扭屎忽花呀

又黎警察無做錯?

好悶呀咁樣搞咩記者會呀

除咗睇佢切腹 冇咩野想睇

醫管局醫管局醫管局

希望係講解除暴動定義同放人

記者問下點解狗狗要搞中信和平示威區

驚方絕對無用醫管局系統去拘捕示威者，全憑調查驚員用鼻索返黎

係就好啦，幫對家助攻！！！！

最緊要撤回暴動定性, 同無條件釋放所有學生

我地今次將會企喺人民既一方

唔好搞我後面

呢個柒頭又想講乜
度好稿先出嚟啦好冇

表示警方從不知道, 從未使用醫管局寫俾佢病人私隱系統

又想發表咩偉論
醫院單野斷正 你破壞香港制度 已經係歷史罪人

嚟嚟去去咪又係講埋啲公式嘢

對於暴徒行為，警方絕不姑息
會依法追究

又有咩廢話講

應該機會不大

汪汪汪汪

原本拖就可以淡代件事
又開記者會助攻

表示陳醫生嚴重抹黑警察👮

盧蛇:唔關我事

唔好意思
我禁錯負皮左你個留言

屌佢老母，班警612中信都搞
仲要室內黎架！！！！

from wiki:
//因為催淚彈若在室內使用，催淚氣體將無法散去，導致示威者（甚至其他市民）窒息死亡。//

到底班警想謀殺
定on99 唔知可以咁嚴重想誤殺

仲有！
點解不反對同知書內既示威範圍班仆街警都要清

要求解釋啊仆街！！！！！

見我地開始冇乜火 出黎幫我地添柴

行動代號！

個個射曬d 波比我
我唔撈啦
多謝大家

走時： 林鄭 妳陰我

佢依家點講都死

黨衛軍倒戈?

記者朋友
見字幫手問中信大廈單野

暴動改為衝突
釋放示威者
追究黑警呢
三串一賠幾多？

收皮啦盧狗
大把前警隊高層屌柒你

又準備遣責

答：我真心唔知點解醫管局要設立呢個後門系統喎

尋日大部分嘅遊行人士和平表達意見 但有部分人士對我嘅同事極不禮貌 甚至向我地總部撒溪錢 令我嘅同事深感委屈 咁你地話呢啲行為對表達意見有乜幫助呢

唔好出黎講d 冇人會信既野

今次又想find咩？唔得閒陪你搵喎

教下大家點用毅進制計數

自然災害

一陣又重申多次：都話衝無人既立法會係無用

個單真係離晒譜

係咪同HA割?

罷工既話真係cls即變香港保衛戰

莫非一哥要食呢隻鑊

可能講網絡欺凌佢地？
定係拆陳醫生講嘅嗰單嘢

又出黎講廢話

想睇佢回馬槍屌返林奠割席

我真心 勸佢帶隊出黎民陣 成立新執法部門 話自己改邪歸正

其實屌柒婆老母果個係我
我真心架

一個大話又一個大話

上次遲半個鐘 今次想遲幾耐？

推到記者問

譴責陳醫生無中生有，惡意中傷，保留追究權利

屌你老母 盧偉聽
上次特登唔講胡椒球槍發射數目
明明呢支係遠距離狂射瞄頭 最多

宣佈戒嚴,龍和道清場

屌，咪又係9up

香港警力已無力應付示威者，要求解放軍處理

你記撚住要強調係暴動呀仆街，係你班警犬暴動呀

可唔可以集體唔採訪 得返CCTVB班傻鳩係個度

各位傳媒朋友記住full gear自保呀

有冇記者朋友幫手問吓
警方點算遊行人士使用十進制還是毅進制

求吓你潑火

辭職？

抽返今朝水
話佢精明指揮下今朝點樣念力令大眾自願開路打撚晒J

一定要戴呀
好危險架個到

呢樣真
讓步好大獲，好大機會要交人，係狗竇好難生存
唔讓梗加冇理由要開記招，又刺激人

本來可以拖，又爆醫警暗通，冇得唔出黎

今次真係天時地利人和逼死佢

推返個波俾醫管啦九成

直接回應啊盧偉聰

佢算唔算非法盜取他人私隠

記者記得full gear

道歉+收回暴動論啦唔該

應該係話衝突唔係暴動

奴隸聰收皮啦

屌鳩佢老母

你估佢遲幾多好過啦

似係不再用暴動字眼

道歉 撤銷暴動定性 釋放被捕義士 一個不能少

其實班速狗小隊冇NUMBER又遮哂樣
可以點追究?

一哥好忙喎，都唔知同HA割定同政府割好
一陣搞搞下又要同前線割

push

根據上次開記招 可以九點四十五分先睇

我對醫生都係最客氣

笑左笑撚埋右
笑到收唔到聲

讚下200萬人守法遊行,派下甜頭
堅持612 打人逼不得而
以後會叫班細既更加克制

講咩都無用, 一定要追究到底

好大機會

逼警方交速龍小隊名單出嚟

佢要諗埋點解醫管局病人資料的事

梗係戴full gear啦，陣間阿蛇唔開心又拎碌炮出來射鳩你

屌你老味，笑到我肚痛

又黎唔關我事咖

今日氣氛黎睇 收回暴動定性加致歉 走唔甩啦掛.....
仲串柒柒就真係博人屌

大慨咁上下
死都唔會認錯啦
佢下面班狗無性

罷工係因為抗議林鄭姑息暴徒

光環加身，分分鐘仲有外國政治庇護，點都好過送上海牙及凍結資產嘛！

記者 唔該追問 速龍 無 number

十成十搬龍門話警方合法取病人資料啦屌
再激啦
慌死迫唔到市民上街咁屌

請問盧狗點睇自己比淋病割蓆同中出即飛？

同畜龍割席

補鑊，驚得罪醫管局上下高層

話0915
之後0945出嚟

發夢聽到話政府堅持不會撤回暴動說法

仲有龍匯道有不反對通知書照食催淚彈！！！！
記者朋友唔好放過佢！！！！

岩呀 上次都遲半個鐘

畜龍指揮官炸, 唔係我吖

你老母臭閪咪撚遲到

你係咪發緊夢
07年之後未見過班狗官會道歉

柒一鑊唔夠要柒多鑊

唔信, 林鄭都未跪幾時到佢跪

推撚爆麻煩記者朋友問

有冇live?

見佢老母

萎聰 唔好縮呀
記12號係暴動
警方係使用適當武力
對傳媒係最客氣

搵佢做替死鬼？

今次著埋成套啦 刮撚腫佢塊臉

記者朋友記住帶定頭盔面罩問下盧偉聰

笑撚到我

講下今日派班女出黎企街做乜春

收回暴動就間接承認警方濫用暴力

盧狗會唔會帶晒三萬狗足連full gear 上去同林狗講數？

咁好多狗要受刑責

見你老母

有無現場巴打知邊個位有大電視之類睇個記者會

「我唔撚撈啦屌你老母！」

我有ff過 但人哋記者有專業操守

記你老母們記得戴頭盔口罩

我知呢幾日所有事態都變得好快
但係唔代表可以可以淡忘
要繼續表態
改變善忘呢個壞習慣！

香港人撐住！！

真心想知佢會唔會睇到黑警打示威者d highlight片

仲笑緊
停唔到

我相信要拎把刀項住佢條頸，佢先會跪

民意，wfc

其實我當日唔係香港 北上叫雞
一切都係由兩位副處長去指揮落order

今次又會遲到幾耐呢

我諗都係講醫院單野多大家唔好諗多左

條蔥咁得意。推200隻棄卒出黎我地就唔追究啦

有
就係sorry sir

點撚解啊
我要知點撚解
會唔會承認警察警察濫用職權、不當使用武力？

色誘

呢個時候應該係去回應醫院單野多

一定唔會放人,最多咪講部份係和平示威者

請大家向台灣媒體轉發
要雜種收皮

有無記者朋友會如常full gear上陣？

一賠一萬

推到佢落台

一撚定係堅持
班仆街咁撚囂

記你老母記住full gear呀

懇請各記者朋友full gear上陣

其實仲出黎做乜9 姐
又想助攻？

聰哥，不如現在懸崖勒馬，帶領三萬毅進運，一齊反共

推番d責任疑林鄭 1賠幾

記者們記得上齊保護架生去記者會，繼續鄙視呢隻一級警犬。

建議九點半先打開live-stream

咁少？ 咁即係有機會喎

再問記你老母

睇黎佢人頭落地了

Source? Fake news?

中信定醫管局事件

我期望佢將個波卸落前線度

我估係暫時沒有被捕人士被控以暴動罪

一哥將所有責任攬上身，再舉槍自殺，全港再放假一星期，包咩都解決

好野 又可以connect us

都係呢d，同雨傘運動一樣講完之後，放你坐幾日就話因爲已經阻到市民，所以要清場，

推到記者問
請記者問到盧偉麟答！

撤銷所有暴動指控

留明睇割蓆

星期日又要出黎係咪想刷遊行人數

應該係講市民又再次佔領龍和道
將會執法之類

取消暴動先
佢死不足惜！

今次又遲幾多

訴求：無論乜情況都要出示委任證係身上最顯眼地方

反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

記大家老母會

岩呀，佢死佢事

佢地無諗住認錯，點可能

分分鐘係屈返陳醫生不誠實使用電腦

記你老母又要上裝備唔好攪我後面了

就睇你今次點拆醫管局單野

最好死不認錯星期日再黎多次

嬲到打錯名！！！！！！
推

第一張GIF 正呀, 條黑警向無動作人士開槍

唉屌，咁撚多記者會，個撚個都出黎鳩噏、卸膊、割蓆，吃不消了

唔好搞我後面啊！

佢條狗樣 死不足惜！

是咪又為星期四造勢，曲線幫手叫人出黎衝佢老母西咋

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

收回暴動定性
釋放被捕義士
追究黑警責任

笑撚死 而家全部火頭都係指向班犬 聰仔俾大家搞後面都唔掂

收皮啦屌你老母 火上加油唔該

FF：先行道歉，為 777 開路

冇得下注遲到嘅

大家唔好諗多左
譚耀宗都講到明咩政協都要協助林鄭管治
即係依家政府肯定要企硬
仲要俾人管治班子團結既感覺
叫佢地兩個出黎認低威
大陸唔驚班警犬調轉槍頭咩

唔知今次遲幾多

政府割哂

澄清晏就單嘢 1賠1.01

好期待佢講完之後再次辣慶我地
我地團火下個禮拜繼唔繼續燒就睇你

中信一定要問啦

星期日再遊行啦xxxx

Sorry 睇落似男

記者朋友問盧生中信事件！！

遲埋到起碼九點三十先開始

同意

香港人依個時候都鬆鬆地懈 需要有人再點著團火

有無link

記得帶頭盔

岩岩tvb報左2115開記照

信我
一家徹回暴動 想消下民怨

準備宣布全面暴力清場

記得問條仆街警犬中信殺人事件

宣佈正式向解放軍開戰 1賠9999999999999999999999999999

警隊形象受損，無力再喺香港執法，宣布解散警隊，由中國公安接手。

我覺得有機會講一大堆廢話，隱晦咁暗示：「唔係暴動呀」

結論：又行出黎助攻

我識佢，佢真係辭職，但都會講手足做得好，信不信由你。

就算好似林鄭道歉都唔好心軟
我地未完成目標

Sorry I cannot find the right word

CONDOM辭職

如有市民612俾警方暴力對待。已設投訴熱線 可親身投訴。1賠4

食屎狗

其實垃圾高官定期出黎先好
香港人咁撚善忘
無依班垃圾定期出黎講吓廢話 激吓人
我地又點會可以keep住團火

何必理會佢出黎做啲公關show呢😏

斷估香港人都唔會信佢會開記招辭職同埋平反六一二掛😉

你就想
開1賠0.5比你買

撒回暴動指控
內部調查警方612執行情況
完成調查後離開警隊
望警民關係得已改善

問埋警方做咩唔比鄺神去勸烈士

PUSH

下台？

出黎割蓆？

收嗲啦

大家唔好笑

遅到已封盤

1. 佢為黑警暴行道歉
2. 重新定義: 612 不是暴動
3. 停止拘捕 69 612 616 既遊行人士
4. 釋放及不起訴 全部 69 612 616 既被捕人士

佢做到 全部以上 1 - 4 項
我去裸跑

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

大家睇下佢講咩先，先再決定文宣點樣做

屌，個波射黎射去

有人肯起腳未

有冇帶定個老母出黎

記得問下係咪著左警犬背心就可以了唔洗show pass

又出黎鳩up一堆廢話

近日鑑於有大量同僚遭網絡欺凌
面對對警員既嚴重指控 我地絕不姑息
網絡罪案調查科已經著手調查有關投訴
將於聽日起上門進行預約拘捕

至於當日中信大廈一事
我地對當時警方既處理手法表示支持 並絕對相信佢地專業判斷
將來面對同類事件發生 我地一樣會強烈打擊

就醫管局一事 警方當對該病人有合理懷疑時 而且緊急情況下
係絕對有權查閱該病人資料
並立即將行拘捕行動 避免該疑犯對醫院其他老弱同兒童構成生命威脅

就近日社會對警方既誤解 我地希望大家明白警方一路以黎天職係保護市民
呢個禮拜警方已經對市民多番容忍
如果將來有任何不合法既示威活動 我地將會立刻更嚴厲更肯定咁執法 屆時我唔擔保將會有血腥流血事件發生

佢十一月退休喇

預咗佢講廢話

警犬真係講唔出人話

你地無做錯到

定係預告將會用實彈

推到記者問！

水炮車

Errrrrrrrr

成班死暴徒. 19號星期三出黎決一死戰

咪又係講警察無做錯
市民係暴動
陳醫生爆啲嘢我唔知情

睇直播好似提過十二號個日總指揮係下任一哥

新金句新sticker

大家唔好屌

希望你裸跑

要求便衣 速龍狗要show number

中信單野呢

condom

今次會唔會又遲到？上次Delay半個鐘
紀律部隊加處長

拘捕 612 黑狗，釋放抗爭者？

一定要令被無理拘捕人士撤銷控訴

終於揾到個適合用詞

我諗應該都係包庇同僚話受到不公平對待被形容為警犬

可能係講今日醫院單野
我地唔知架，乜都無做過
其他野全部唔講

開1賠1.005

未背到稿

聰：香港警方一直致力維護社會治安，當日大量人士聚集於金鐘，不得不承認大部分人士都在進行和平集會。可是有一小撮人士使用磚頭，鐵支等武器不斷衝擊警方防線。警方不得不作出防護及武力，以保障自身安全。可是，我不得不承認當日有一小部份警察可能作出不適當武力，我對此表示體諒，因為他們長時間工作，可能會作出誤判。我對此深感抱歉，警方將會成立獨立委員會調查，還大家一個公道。完

唔好搞佢後面啦

我好多謝大家咁關心 好啦大家都攰啦 番屋企啦

你傻啦 一定講琴日D差佬有幾有善幾helpful

我即刻去警總幫佢含添啊

無清夏慤道

find

Errrrr, I can not find the right word
今次唔接受英文問題

梗係 割席

遲下共產黨追究抄家就大鑊

估下慈母講咩

智破唐樓 麻雀黨/老翻 AV DVD

寒戰

一定係俾叫引咎辭職
等佢食左隻死貓 然後下面啲警察唔洗俾人引咎
任何政府冇軍力=收得皮
肥仔聰一定係出黎同大家講話要辭職

狗

1.強烈譴責616示威者挑釁警察總部
2.連日來警察受盡網絡欺凌，予以強烈譴責
3.警方面對強大壓力表現極為專業克制，借此機會表揚各位同事
警方將繼續盡力打擊罪惡，謝謝各位，晚安。

奴隸衝

估計：
1. 撤銷暴動
2. 中信事件係不幸，但強調警員手法可改善
3. 唔回應醫院拉人/可偷睇病人資料

呢個又係要推一推

似係為G20 降溫 ,講咩都唔好信

林x話依啲唔係我負責

發夢

宣布唔再防守立法會，歡迎市民隨便入去！
1賠幾多？

Tbb新聞講既

晚安

全中

咁好死辭職？
依家辭咪插多林鄭一刀

立場話有機會一定問HA個問題

點會

出黎啦豬閪

留名睇個仆街講咩

佢仲有幾個月退休喇

記者朋友！加油呀！

btw有冇問答環節先

等睇又遲到

想問rthk咩台直播？
Tv31/32?

唔該晒

大你1千萬 612清場係淋病下令

我就唔信啦 大前日先話英文譯錯咗，應該係暴動，唔通今日又兜返話其實英文先啱？
如果佢一陣出黎話撤銷暴動定性+撤銷義士控罪，我切丁+捐1000俾星火

我都想問

記者既問題 我唔係好記得 我以為我回應左

呢個似樣

警方非常克制，即使面對有示威者佔據道路
警方都不斷以談判的方式勸喻示威者重返行人路
遺憾在場示威者情緒激動，不聽從警務人員的指示
警方再次向今早上班上課而受阻之人士致歉
警方重申一直以和平、理性、克制忍讓的方式處理不同的示威事件。
希望現時仍佔據道路之示威者，為全港市民著想，重返行人路，以和平之方式表達意見

屌你老母 聽到識背

等出新sticker 求比直播link，比我cap圖宣揚警隊好金句

係街想問咩網有直播

開槍決定係前線指揮官行使專業判斷能力所作既決定

陳沛然議員既指控完全係失實，警隊一直以黎都跟隨指引
暴徒掟磚同鐵枝，唔會撤回6月12號暴動定性

1000我幫你捐
你切丁俾我地睇就得喇

點會道歉呀警犬
咪撚on9啦

黑警一定唔會認錯
唔好諗有咩好野會同你講

咩台有得睇

遣責示威者

我戒J一星期跟機 兼捐$2000

記者朋友，辛苦啦小心為上，記住full gear

32

黑警應該講HA件事

我覺得一定又老屈啲野

遊戲規則識唔識？
二條呀 二條呀

應該係回應HA

班記者好驚

應該又講廢話

立場新聞 facebook

收啦

協助被網上欺凌之警務人員及其家人，全力緝捕相關人士

幾驚佢唔屈 學埋林鄭d屎招
而家就係想要d柴啊

Link:

三百萬人離不遠

1. 612、中信、打鳩完示威者之後影相留念
2. 唔show pass, 懷疑有非香港警察混入
3. 胡亂搜香港巿民身
4. 凶記者、屌耶撚
5. 醫管局
6. 暴動定性

仲有無問少一樣d記者唔該收皮

立場有live

我賭遲到30分鐘

估下會遲到幾耐？

仲有撤銷白色恐怖、追究濫權警察同釋放囚犯

有無youtube link

覺唔覺d新聞牌愈黎愈多外媒?

講廢話都無所謂
一則可以撚狗
二則睇下佢幾時講錯野

睇下隻狗可以點吠

睇緊Facebook

7. 點解速龍小隊可以冇show警員編號

天意

盧：未出門口

準備又癲倒是非黑白
大話連篇

樓上姐

唔係用會議室？

阿寶mode：俾我抖下得唔撚得，又要講英文點算

一哥勁囉

未食完飯

隔離個4眼仔又幾大隻

開槍條數唔知最後會係邊個去找

有無頭盔

記你老母
等下啦

就咁企係度講 即係預好快完啦
即係又做錄音機同講廢話

feel到盧sir係真心膠
會講啲鳩野

冇

有聲

台視已經準備好直播

希望多d 外媒問問題,比佢機會展示佢d 英文

8. 612當天中信門外為不反對通知書的示威地點
點解黑警胡亂發射催淚彈
做成大量和平示威市民受傷

舉住D乜

等睇遲到

夠鐘啦wo

sorry....I can't find the right word

試燈姐

成個政府都膠膠地

4可以加個用胡椒噴霧蓄意噴記者

又遲到

好想聽佢講英文

又遲
屌你老母

唔想見到你呀屌你老母

又遲

見你老母，小心後面啊

個女警係PPRB？

例遲

紀律响邊度？

NOW 331/332有無直播？

有冇咩台有有直播？

有無人可以文字直播，喺街睇唔到

人呢？

咁高職位 同條淋病一樣連基本準時既美德都冇 香港靠呢兩個人真係食得屎

一哥係咪比林鄭推出黎 依家依個時間邊個出黎 邊個比心屌既

紀律部隊

係要陳醫生SHOWHAND

會唔會醫管單野

遲到又可以答少幾題

屌你老母又遲到 紀律部隊有咩紀律可言??

好似冇乜記者帶頭盔

想睇盧sir表演

知唔知乜撚野係紀律 屌你老母次鳩次都遲到

遲到呀屌你

屌又遲

9:16

上樑不正下樑歪

出嚟未呀警閪

記者：出個lift都出咁耐

起碼阿一哥會答問題唔似林奠串柒柒話唔記得就算
想睇佢又搞咩笑話

表演英語説話

第一個 由英文記者開始OK?

你老味處長遲到

遲到
同我落操場跑十個圈！！！

又遲，乜撚嘢態度？

點呀
又0915先係屋企出門口呀？

紀律部隊 遲到？

紀律部隊最無紀律

We hope you can find the right word today

出黎未dklm

玩下手班仆街自己都搞個遊行

遲到

唔睇都知佢會話,一冇錯二冇偷睇病人資料三叫你班人返歸

屌佢老母又遲 出嚟未呀

警犬學堂唔係要教人守時架咩

出黎啦 獨裁閪

聽晚9:15呀？出黎未呀屌你

次次都遲到

what time is it?
I really want to dklm

應該入場收左
上次林鄭個記者會都係

9點9再返黎

有cctv

紀律部隊遲到

估9:30先出嚟

好心你地唔好咁心急 上次開記招 都遲半個鐘啦
依家我一哥大撚哂

呢個一哥算唔算記者最憎？定係憎禿鷹多啲？

17分啦人呢？
紀律部隊喎～～～

背撚完未

鑊鑊都遲到

屌你老母紀律部隊一哥都咁撚冇紀律

又遲 你老母

Both

我打完飛機都未出黎

係警察學校遲到會點？

出嚟

Sorry, 頭先搞後面搞耐左

我一哥遲咪遲, 唔撚等得你就走先
依家香港我地速龍隊話事

係咪又係果個新聞官

出左學堂幾十年唔記得

我係真心既 大家唔好笑

出嚟啦屌
99台有直播！！

出現了

唔知會唔會講人話

出嚟未呀警你老母

聽朝9點3

屌你老母有冇時間觀念架
仲話要有disclpine

又死撚左去邊呀

我估9點45出嚟

又遲 呢個政府根本當你冇到

著老西

準時咗喎

又講廢話
屌你老母

但遲到

咁準時

依家幾點

直接跟稿讀了

講廢話不如唔好出嚟

好醜樣呀

尊您老母

全中,真係分化

網上有無link睇到

又磗頭鐵枝

有冇記者mon post? 問候吓佢上樑不正下樑歪

唔係暴動咩

打柒佢老母啦 又廢話

趕住收工

平行時空？

笑騎騎放毒蛇

喂紀律部隊一哥喎
邊撚到紀律呀？ 睇過？ 屌你老母

尊你老母

又磚頭，屌你老母

又話暴動？

睇下又講乜

其實每次行出黎總有班人跟住有咩用？
晒馬？

遲你老母

不斷強調和平

屌佢老母真係團火一野上返最頂

笑死 大部份人係和平

暴你老母

鐵你老母
磚你老母
片呢，屌你老母

又9up

仲話係紀律部隊一哥
遲晒大到
我紀你老母啊

澄清=堅持番係暴動

又磚頭 鐵枝 屌你老母

澄清？

又講呢d

屌

屌你啦改哂口風

咪你囉仆街

禿鷹個樣再閪少少

又助攻

讀稿啫

真係含撚龜縮

暴亂？

Link?

今次進步咗

想同612班人切割

真係縮?

𥖁你老母

又磚頭鐵枝

錄音機

互割

和佢老母

有冇直播

屈服了

取消暴動？

暴亂

暴亂你老母

lol

含撚啦

一開波就起杆

收皮啦

有冇直播？

收
皮
啦
撚
樣

屌 某一啲人

縮喇 縮喇

一哥制服都冇，唔通要辭職😏

On99

又磗頭鐵枝
磗你老母

係唔係個別人士暴動

又係廢話

磚你老母

Sing hallelujah to the Lord

依家任你屈
莫須有架啦屌你

丟那媽證清你老味

唔撚聽拉

某一d 人

真係好易估

屌你老母！

繼續屌鳩示威者掟鐵枝、磚頭、鐵馬！！！

放人未啊屌

澄清啲咩

暴你老母亂

咁setting 應該唔會有提問時間

屌放人喇

Up乜9

on9

屌你老母

撤回暴動啊！！！

屌 搬龍門

出稿得啦 你放工啦屌

係咪唔係暴動？

又用語言偽術

釋放義士

係咪要撤除暴動定性

咁姐係捉咗個啲就照暴動

屌 咪你囉警犬 開槍

無人有暴力行為呀屌

條撚屌連講廣東話都有懶音

做咩遲到？
阿sir，我見一哥開記招都係咁撚樣遲法啦

想分化？？？
不了

係咪講廢話
屌你老母咩

某d人 你縮番入老母閪啦
冇人暴動呀屌你老母

算唔算跪低

RTHK

「某一啲人係暴動」
廢話

個樣好死狗

9縮

即係用暴動罪告啦， 正仆街

又縮啦，敵退我打

又
分
化
示
威
者

個cancer 呀伯點撚樣暴動呀屌你老母

咁都叫暴動

1999
up乜春

佢想我哋分化啊

割呀

咁兜法

又暴

屌放人啦

唔肯撤銷控罪，即係收皮啦

縮都縮唔切

依家又改口 話得5人係暴動罪

5名？
一個都不能呀屌你

都係暴動呀,星期日出黎啦

分化

唔係暴動又點告暴動罪

5你老母阿

放人啊

屌你老母垃圾西龜縮

死黑警

收皮啦屌

改撚哂口風 dllm

躝啦一哥

屌你老母
兜撚到
多謝你呀

屌你都係繼續告暴動

姐係都係暴動啦
暴你老母

9upper

正仆街

放人啦，屌老母
又話唔係暴動
又告鳩人暴動？

又想分化

得啦 星期日book定遊行啦

咪又係暴動

又唔見捉撚曬d暴力狗

某一d人

wtf...

暴佢老母

上網NOW有

一個都冇呀屌你老母

重暴動

暴力個個咪就係d死仆街警犬囉 你老味

全部撤回暴動罪呀屌你老母

未審就定義人地係暴動

遊蕩

涉“然”

屌你老母 龍門入你擺

美中和好未

屌 又9up

咁做咩掟啲催淚彈去和平集會區呀

"舌言"

兩隻狗男女語言偽術

係就係
唔係就唔係啦
屌你老母

即係唔撚放人呀, 屌佢老母

我地會永遠支持被拉嘅人！

某啲人嘅行為已涉嫌干犯暴動罪 其他在場參與嘅唔計

暴你老母臭屄

乜撚嘢叫只有五個 一個都唔可以有呀屌你老母

啲警察未能出示證件啊

ON9

工具

高？

咁到底係咪暴動呀屌你老母

屌你老母垃圾警犬

放人呀

龜縮狗
正垃圾

仲係有5個暴動

都話佢地而家盡力分化

一哥: 拘捕左15人 有5人涉嫌干犯暴動罪

屌你老母啦

洩然

警犬又廢吠

個阿伯屌下人都叫暴動？

屌佢老母

真係唔想再聽佢指鹿為馬

我地都應該開個記招將警犬點打人的片播出

拆穿佢地就係講大話的賤人

Show pass未？

又想呃9香港人？

屌你老味又砌鳩人生豬肉

我哋要全數放人，係咁

遊盪唔肯出示身分證 你仆街啦

放人 !!
放人 !!
放人 !!
放人 !!

收皮啦屌你老母

屌你老母..重係暴動..

收皮啦 仲話係暴動

水樽係工具呀

屌你老母 助攻圍差館？

哇dklm 暴你老母

冇帶身份證要你處長講？！

遊蕩都要比你拉

屌你老母盧偉聰

比人拉就暴動唔比人拉就唔係
係咪講緊廢話阿

5你老母
放人喇仆街

泄嫌...
屌佢用口排泄

收皮啦
解釋個Cancer阿伯點撚樣暴動用暴力呀

又分化

佢出黎博屌?

「舌言」
啲懶音柒撚到

唔撚係縮呀

保鮮紙，不當？

帶頭盔

未能出示身份證

放人啦

收皮啦黑警

即係用暴動罪拉人啦

想分化？

共產黨最叻既分化

冇出示身份證有罪？冇出示委任證又有冇罪？

盧偉聰係分化撚？

點撚樣幾個人暴動啊

放人啊屌

屌你唔出示警員証件呢 發表下啦

統一口徑

ON撚79

放人啦屌你老母

一個人暴動

屌佢老味啦

未有出示身分證文件

鄕音

推落侓政到?

良心黑警呀

你班狗證都唔敢show呀屌

放人

捉埋你下面啲畜啦

未判就話人地暴動，ON99

繼續點火 ok 今個星期日見

我覺得示威者 好克制

最暴力 個d 咪差人囉

想我地分化？
我地唔會放棄保護嗰五個義士

釋放佢地呀 你老味

你都show唔到pass啦仆街

冇人暴動

到底依家係咩情況 政府話612唔係暴動 警犬個面話612係暴動

警犬係咪已經獨立了

收嗲講垃圾

收皮la屌你

放人啦仆街
砌人生豬肉

道歉未呀仆街

咁同之前有乜分别，又玩文字遊戲！！

吊，出來講幾句咪又一樣係之後會打市民打學生打記者打病人冇分別的

佢哋仲分過我哋啦

同逐個隻揪原理一樣既逐個暴動

依家要捉左嘅都放人呀

想分化我地 屌你老母呀

佢依家又改口得5名 17名犯既係其他罪 例如藏有其他工具 遊蕩罪之類

好賤 仆佢個街

聽英文

屌，又講廢話

又曲線幫手刺激市民上街
笑到

唔係暴動都出槍

「蝕」然 好銀耳

仆街啦

你d伙計俾你玩撚死

躝返入狗竇啦

食屎啦

即係扔催淚彈去冇暴力嘅人群？

仲律政司

暴你老母!!!!

洋文時間

屌你老母，咁你唔撚洗出尼啦講呢d

屌你老味
縮沙縮唔哂

遊蕩, 乜撚野工具罪
同莫須有有乜分別

撒消控罪呀！無人暴動！！

其實個策略好明顯係縮

好仆街 擺明分化

收皮啦一哥

一直要向警察追究到底

唔接受

拖埋律政司落水

5個人都可以暴動

涉及

英文

收皮啦
要 6.12 全部唔告

又係老調重彈

用英文，咪笑死我啦

仆街啦你

警犬！狗！

放人呀屌你

1001未

你老母跪低咗幫我含撚呀
跪你老母咩

冚家剷律證師隻臭西咪你啲人

迫人再出黎

屌你老母臭閪性奴

追究612屠地責任

唔放人你就收皮啦好心
屌 講咁耐講廢話 真係想打撚死你條垃圾

一哥: 會搜集證據 向律政司檢視 向涉嫌暴動罪人士作出起訴

戇撚鳩

開槍唔撚講?

屌你 呢啲咪講過晒囉

射波俾律政司

五個人暴你老母個閪咩？

長毛一個人都可以非法集會啦仲有咩唔得

其實根本冇人暴動 5個都唔岩

5個人暴動你老母個西咩

暴你老母 佢一出黎仲令人嬲

和平理性咪照比你班狗射

唔講下黑警啲所作所為？

對落律政司度

又講廢話 屌你老母！！！！

咁真正打人既暴徒點阿? 唔洗計阿?

5 個畀你 CHARGE 暴動罪 仲唔夠 ?

我屌你老母個閪呀

即使係一位兄弟都唔應該俾人charge暴動

平反612
學生無暴動
黑警要清算

告5個人暴動，係咪姐係話5個人就可以暴動？

又講廢話 屌你老母

收皮啦，你班黑警咪又係砌生豬肉

落台啦仆街

法例我上網睇都得啦
洗撚你突登開記早會解釋?

其實佢可以唔洗開記者會

I can't find the right word

收皮啦 Dllm

咁樣就想hea走香港人

on9 打9巿民就係協助緊?

你比狗屌

咁150粒彈當煙花？

帶水都話武器

食屎拉

出黎講廢話就躝返入去啦

收皮啦,放人呀

我屌 咁兜法我仲撚嬲

跪你老母咩

涉嫌
之前咁耐有無講過涉嫌ar屌你

中信前面堆狗想殺人點計

你無犯法唔洗擔心喎

和平集會果批都食TEAR GAS點解釋呀屌你老母
死唔認錯

屌拿媽不如唔好講

所以警犬用高級武力對付非暴動

啲英文好撚難聽

屌你老母 市民冇身份證定你差佬冇委任證大件事d呀

屌你老味專登搞個記者會又係到講廢話

真係好嬲

屌你老母啦 開撚咗幾多槍？

班狗咪暴動個班囉屌你老母閪， 用哂棍開哂槍放哂彈都唔叫暴動咩， 比你拉個班做過啲乜野，比啲片黎睇下先喇

追究責任呀

仲係覺得警狗開槍tear gas係冇錯

終極鳩up

果場唔係暴動 咁點解又有暴動罪 仲要有成5個人 痴撚線 完全接受唔到

上星期都唔係咁講

即係暴動罪門檻高，所以其他人就求其搵條罪做鳩佢

追究黑警！

警犬亂咬人呢？屌你老母唔提當冇件事？

釋放被捕人士

警犬打9人當無事呀？

June of 12

我地要全部人無事呀

屌垃圾盧偉聰死全家

記你老母

到底點解我要聽佢講野

屌你老母解唔解釋下用催淚彈清中信大廈出面

好難聽 唔收貨 冇人暴動 犬先係暴動者

仍然有5個人被控暴動罪，即係暴動的定性無變過。

屌你落台啦

門檻高
仆街你數下而家有幾撚多人
因為暴動罪坐撚緊監
屌你老母

尊重市民表達意見
邊到呀屌你老母
見你地班犬打市民就有

你班黑警LA, 唔撚洗死呀, 周街射人

屌你開黎把撚

點暴動呀屌你老母

段英文實練左好撚耐
頭先個樣自信到 等我用英文講

跪乜鳩
撚有跪

放人啦屌你老母
邊撚度有磚？邊撚有鐵枝？

仲會暴動罪拉人咪姐係仲係暴動

推比律政司
岩呀
最應該比人權法制裁就係律政司
不過肥盧你都走唔甩

唔洗講英文啦 can u find the right word

一哥：接波啦

下 講左啦？

當人白痴

狗哥係咪煙產

鄭若驊:屌你老母

得幾個人暴動都用子彈射人?

垃圾

june of 12th

講完等如無講
警你老母

其實都預左講廢話 同埋都預左又會辣火頭

5個人點暴動

仆街又哂左我2分鐘聽你講廢話

又出黎講野果條友又唔出黎，出份press release道歉
呢個出份Press release就得既就行出黎

講埋d鳩野想挽回民意，收皮啦你老母

用英文講得唔得呀?

講左等於無講 屌佢老母

會考式英文

驚刷借暴動名義，打壓和平示威，無中生有，屌你老母

暴你老母！

一日又話定性左係暴動
依家又話得幾個涉嫌暴動，龍門任你搬

走啦, 即係廢話

講下你開槍射嗰個人點暴力法？

邊有暴動

有冇人收到風張蓆仲有幾大？

水樽你都話可以攻擊你啦

助攻777下台,唔使諗你都有份既

6.9-依家都應該係

不反對通知書出爾反爾呢

32 台

黑警真係有暴動喎

我小學個表弟讀英文仲流利過佢

咁你啲黑警點啊？？？？？？？？

又話暴動

Stop the riot?

ON9

講左等如無講

重覆又重覆

開記者會托柒咩

佢係咪想縮到唔夠證據比律政司就唔起訴

放人啦屌你老味
你班狗同伴射頭點計呀屌你

我地要救個5個兄弟

屌，死都話係暴動

割蓆。。。

推個波比律政司 !!!!!

ar時間講英文版

有小數人既行為係暴動 咁你粒子彈打中果個係咪暴動果個啊
唔係既話你開乜撚野槍啊

唔認錯。。。。。。含啦。。。。。狗。。

算啦
用咩英文
自暴其短

暴你老母，欺人太甚。

upgrade 左添
示威區暴亂
夠料就charge暴動
屌你啦

屌你老母引咎辭職啦

全
面
撤
回
暴
動
指
控
！

個個未比人拉之前都唔係暴動嫁啦

佢UP乜7

跪你老母咩
擺明就係要引人玩割蓆

5個人暴動 其他人唔係
唔係好明個logic

屌你老母出黎分化和理非同勇武！

但係証明政府好怕我地咁團結！ 連一哥都淪為政治工具出黎分化！

仆你個街 又挑釁

屌你老母 好撚多懶音 好難聽

Riot 你老母

12 of June呀 一哥

見左等於無見 廢話

舌然 字都唔撚識讀

收皮啦屌佢老母

班狗出示唔到委任證又唔見你拉鳩佢

開黎做咩？

放人放人放人

暴動?講緊班警犬?

會唔會拘捕有份參與暴動既警察？

星期日book定遊行啦 講多無謂

黑警中信想殺人點計

得幾條友 點撚樣暴動呀

5個人暴動 150粒彈 屌你老母

收回暴動罪啦 暴你老母

確保公眾秩序
真係屌你老母，唔出警示開槍、放催淚彈，示威者、記者受哂傷

果五個就係義士？
其他人唔係暴動罪又點？
你咪又係咬住唔放？
而家叫你放人，唔係改控罪啊

btw借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

又玩分間光譜屌
平心而論：最暴徒果班咪黑警/公安

想分化前線同後勤，唔好中計

d黑警自己犯左暴動罪呀

全部都唔撚告先死出黎啦 晒鳩我地時間 屌你老母

又講廢話 聽隻狗吠叫仲好過

又up廢話

咪撚講廢話啦dllm

佢老母比狗輪姦緊

唔撚聽拉 晒9氣拉

June of 12
出糧比呢d廢物真係笑撚死

show time

係例如襲警

5個人暴動

仲夠膽 CHARGE 5 個義士暴動罪

仆街黑警

嗰5個係超人定係攞住核武
點撚樣暴動

9up

要求起訴 咁多位 畜龍

如果無編號 就成個部隊上法庭受審 連坐法 唔該

其實講完等如冇講

遲到應該係仲練緊英文講稿

ha單野呢 盲撚左

釋放被捕人士
咪玩口術！

死撐
唔撚認衰

暴你老母咩

唔係暴動咁點解要放咁多催淚彈？

即係廢話屌奶星

開個會把撚

5個人可以非法集結+擾亂社會安全??

同青年學生道歉

暴你老母呀屌你

屌 仲係咁既態度

佢都係唔肯收返暴動呢個字眼

暴動係一場場計，點撚樣一條友去暴動呀

真係直譯

點撚樣幾個日暴動呀
屌你老母

垃圾英文 as such

你講緊乜撚野阿處長

唔係暴動出鎗?
暴你老母呀

堅持暴動? Fine, 即係無得傾啦

講癈話返屋企啦

中信單嘢呢 做咩唔答呀仆街

ok 等三百萬人啦

咁既程度都做到一哥....

幾時去警總抗議呀？

D英文好撚銀耳

唔係暴動 但用暴動罪拉人
你係咪啱啱瞓醒啊屌你老母咪再鳩up啦

Find 唔find 到right word?

屌你老母 你班死黑警真係覺得一d問題都無？

落台啦仆街 暴你老母

政府冇錢買錄音機咩

黑警先係暴徒呀 屌！

原來5個人就可以暴動
專重市民就係「自由閪」記你老母、大合照

姐係口講就縮沙
心裡面就唔憤氣

好難聽啊 咪再講啦

講野一舊舊

浪費時間

即係暴動只係個人行為
一個人的暴動

放人未？

搵第二條友出黎講英文啦

講撚完等於無講
屌你老母

暴你老母啦

黑警暴動都唔只5個啦

9up ? 打人個d 唔講？

June of Twelve

屌你老母企定定俾你開一槍訓底仲係暴動?

又交波比人

點解要向你話冇暴力行為嘅市民射椒同催淚彈？

除左放人
仲要清算班黑警

警渣先係最暴動既垃圾啊！！垃圾狗！

收回啊屌你老母

講完 都唔知佢想講麥9 收隊啦 屌

一哥都偽進level

恭喜佢啦。繼續火上加油

聽落似唔會再拉更多人暴動
不過都係個句香港警察絕不可信

係暴動呀 但係黑警暴動呀 收皮啦盧偉聰

續個字讀出黎 仲衰過我中學present

屌佢老母講到咁想引我地同班被捕義士割蓆？
暴你老母呀

唱聖詩個班同牧師
點撚樣回應呀

哇....仲想火上加油！？

唔講好過講
咁比人告暴動既學生點呀？
就算告唔入 拖你一年半載 嚇都嚇死
要求平反612

暴你老母啊
咁唔暴動個啲點解要比你地班犬打傷？

我唔接受佢個講法 我永遠唔會忘記呢幾日班黑警係點對市民

Need not

June of twelve

吊佢老母,出黎煽風點火,
講埋啲廢話, 唔撤回檢控就收皮啦!

的確要doj出legal advice 先告到

撤告係底線

咩叫june of 12

班仆街個個出嚟 玩 語言偽術

clarify屌你
講完咪一鳩樣
仲要玩分化

不如講下ha單野 唔好講廢話

咁所以佢見記者做咩又係講返之前講過既野

放人呀屌你老母

Be hey vi 啊

衝下就暴動?

哂我data聽隻狗講廢話
暴你老母呀

已經知講廢話唔洗再聽落去

唔講偷病人資料？

又講一大堆垃圾，屌!

語言偽術，唔好上當！

即係點 聽唔明 即係係唔係暴動
係 一個字 唔係 兩個字

又係語言偽術

屌你老母，5條友暴動 用150催淚彈 橡膠子彈 布袋彈

又想攪分化。屌你死狗王

保鮮紙非法工具

唔承認暴力清場, 可以收皮了

屌你老母
黑警唔講？想分化？
你仆硬街了

我讀都好聽過佢啦
利申:英文LEVEL1

射比律政司

果日唔係暴動，但啲人犯嘅係暴動罪

VIOLENT EGGS

15 persons

五條友暴動但要用咁高武力

無人暴動呀屌你

你班靚咪暴徒囉

例如水係可以用嚟犯罪嘅物品

What the fuck is only five of them??
5個好少？

邊個attack你啲officer呀

陣間搞好耐都未有回應就話係律政師問題

you don't know the right word 呀

即係乜都冇做過

係咪拉黑警暴動呀？
影晒警察掉磚同鐵枝喎

中信同醫管局都冇交代過

Meant你老母臭閪食屎狗
你講出嚟心唔心虛呀屌你老母冚家鏟

最簡單
個呀伯點撚樣暴動呀

律政司?

毅進仔講到咁已經好勁喇

咪撚用英文講啦 影衰曬

全面撤回暴動控訴

係咪曲線叫人又遊行

上過前線就入你暴動罪

同埋唔好受騙
最終被控暴動罪的人一定唔只5個
警察睇完錄影就會搵到多啲人告

I cant find the right word

How many did you find in the hospital??

呢個政府真係世界級

得5 個人暴動你警察要射百幾粒gas 又開槍？
廢撚到咁
以為我地會割席 食屎啦你

屌佢個口好臭 一定食完屎嚟

繼續撐

咁即係個150 粒催淚彈係淨用黎針對個5個人

玩分化

中信呢

條on9是未以為我地會放棄嗰5個義士? (TOTAL 15個)
收皮喇
平反暴動呀屌你老母

係 洩然

On the June of 12
goodest english
有稿好心練多幾次啦碌柒咁

15個拉左得5個落charge..即係10個係濫捕啦

先知

屌你老母究竟要幾多人出去班冚家產先肯跪低呀!!?

屌你老母臭閪

屌你老母開槍唔撚講，無pass唔撚講
屌你老母黑警！！

你覺得我地咁就接受?

做乜要特登行出尼講廢話

5個人暴動 150粒催淚彈？ 復仇者聯盟呀？

聽佢講英文好辛苦

屌 廢話就收皮啦 暴你老母

暴你老母呀，你地啲狗射到我地手足爆哂江又點計呀，大家都只係岩係度就比你地爆頭，不當使用暴力啦，你地首先揾返果班狗出黎罰啦

玩文字遊戲

警犬邊止5個人?

June of 12?

小學雞英文都好過佢

易legal

中撚晒

讀稿都讀到咁撚柒

仲講RIOT

即係話有人暴動啦
即係話會檢控示威者啦

偷病人資料唔講？

你地呢個政府講咩都唔會再有人信，你地繼續吹...阿婆阿伯都唔信你地喇，真係當市民傻...

鄭若燁：「屌你，我做後備都要接波」

冇暴動呀, 暴你老母

遊盪都被人拉返去???????

12年嘅六月

未救果五個義士都未叫完
又想分化 唔好中計

五個人都搞到暴動👍🏻
毅進數學！揚威國際！

死黑警 屌你地全部老母

絕對要追究你班撚樣

fuck you slut shame on you being lasalle boy

係街睇唔到，
係咪又係冇內容幫市民上buff?

拉左都唔知啦

唔好講埋d無聊野啦
快d問問題啦

得啦、即係想我地玩野？

有人出唔到身份證但係你哋都出唔到委任證

依個政府係要企到咁硬 係都唔可以認錯咁款屌你老母

Sorry Asshole , i can't agree with you. fuck you !

麻煩記者朋友陣間要追問中信單嘢
仲有班差佬濫用暴力執法
同埋醫管局單嘢

想跪又跪唔晒
兩邊不是人

又黎言語偽術了

想問如果200萬人都有暴動罪會點

譯英文條友ue FAIL架?

講同冇講有咩分別
解釋下黑警行為啦

照舊一陣係咪南華早報打頭陣

I found them from the hospital

咁和平嘅示威者點解要硬食150粒催淚彈啊？坐咗係度休息嗰個外國示威者點樣唔和平法先要畀你班犬兜口兜面咁噴啊？dllm出嚟講廢話咁你不如收皮啦

又加火水落堆火度

咁樣處長算唔算承認當日警隊使用不當武力 驅散和平示威群眾

屌你老母, 有5個可能被檢控暴動!即係繼續定性做暴動啦!

其實5個人點暴動?

柒婆改口sin鳩佢之後佢講乜都仆街架喇

啲英文練過喎

答問題點呢不過

記者請問

好嬲！

又講廢話 屌

睇黎又要遊行了

又逼人出嚟？

con收收收收
收皮啦垃圾英文,仲差過DSE雞

屌佢老母又分化

不撤控未不散囉屌...

5個人都可以暴動
咁200萬人暴動會唔會陸沉

暴你老母
咁佢話其他地區冇暴動咁做咩爆頭清場啊

屌你老母

如果其他人無暴動，你出150枚催淚彈把撚呀

Failure to produce
Goodest English

你老母就riot

仲有最百搭嘅遊蕩

冇暴動又射150發催淚彈

警你老母

暴動罪不可接受
中信一事隻字不提？
有時候覺得班官唔講好過講
講親都係引起民憤

對稿都讀到1999

想分化和理非同勇武

同一班人，幾個人暴動，點呀

仲未搵到right words

又講唔出屌佢

好似溫左成晚書入試場果刻咁

後排花生友唔駛驚
你地後面推冇問題嘅
得前面班友有事架姐
依家有拉咗5個

之後再拉鳩你地

應該可以拉幾百個黑警

聽完 廢話一大輪 又射個波比鄭若驊
大家可以繼續上街了

我地會繼續出黎收你皮

各位禮拜日可以再出黎
宜家有5個義士比人告暴動
唔好聽佢講話告既門檻高
之前佔旺有好多入左罪

影到差佬掟磚啦，拉左未呀

未撚道歉呀，打到義士咁就想算？

咪死雞撐飯蓋
民憤TURBO再度啟動

呢單野點計？

屌正仆街

又玩分化

同林鄭一樣，rephrase 過d野再講多次，內容無變，你當香港人個個都白痴？

當冇聽過

屌你老母又係拉一派打一派

15 persons係無錯
特別係政府用字係用persons

廢老先會被呢啲字句打動 我地唔會

佢啲英文好撚難聽，逐粒字吠出嚟

又話考幫辦要英文好, 點解出嚟都講到一舊舊

對等武力? 班警犬先係暴徒Wo署長? 署你老母

暴你老母臭西咩警犬

即係仲有五個人要救
盧偉聰你真係無撚腦
明明全部放哂可以解決黑警依家問題
你係都死撐
即係唔想比件事停啦

想市民割蓆搞分化
食屎啦

屌佢講咁多即係唔認錯啦

似係出黎講自己 英文好好
你班扑街笑鳩我英文

sor有冇直播link

？

屌你屈9人襲警都得啦 屌你老母

好火呀, 唔睇喇, 屌

醫管局嘅事有冇講？

又磗頭。。。。

到底重點係咩

佢個樣好撚崩潰

處長比人跣

好撚暴, 好驚呀

On9 等一個人暴動
都唔知衝出黎做乜

呢個記者好波

唔知今次搵到個right word 未

佢d英文真係好廢

柒婆：天公地義

5人暴動

仆街

等英文記者問

你地班狗用槍又點計

5條友暴動
我屌你老母 打邊爐就得

突登出嚟辣慶班人

只有克警暴動

琴晚我溫左成晚書
今次實得米啦

點知都係唔合格

拉佐成日筋

咁全港mtr見後生就逗點計

咁你班黑警又做咩打埋記者一份呀？

好好笑

暴力衝擊

Diu nei lo mo smelly west
Cut the crab and get back to your mom’s west la

我話你暴動就暴動

英文咁屎

15人射180粒

5個人暴動 點解要開槍 150顆催淚彈 落地獄啦你老母

其他係和平 咁又射咁多彈？

未撚試過獨立回應一件事 ON99

想玩分化

五個人暴動你幾百人出槍？

講野疾疾下

錄音機啦

5個人「懷疑」暴動就要開槍同用tear gas？

差佬用鐵支磚頭咁係咪暴動？

香港人一個都不能少

分化撚

邊撚個衝擊邊個啊屌你老味

有冇解釋，咁嗰日係咪用咗過份武力

點撚樣呀個人暴動

暴力行為=暴動

對住五個暴徒要用150 粒煙花，每人食30 粒，香港人好野

條友真係好垃圾
正一懦夫

暴力行為就係暴動

Failure of producing id card..?????? 我聽錯？？？？ 製造啲咩？？？？？？

肺can叔叔點暴動？

呢d英文水平做到署長
真係痴撚線到

笑撚死

呢個政府越來越柒 兜來兜去

其他硬物係咪水樽

屌 5個人點暴動啊

Push
By the way , 我load唔到

2005年果次都淨係二十幾粒

係咪暴動罪要跑數？

律政師。接波喇！

五個人暴動你老母個閪呀

記者快啲用英文問

點解佢會講話COMMITTING RIOT, 而唔係SUE FOR RIOT?
比人砌到COMMIT?

控罪定義有幾撚高

阿蛇話保鮮紙都係武器啦

釋放義士！

好似踢波咁，一條友犯規咪紅牌出場
根據佢邏輯咋

話暴動罪門檻好高,有機會唔夠證據而告唔入
屌你老母臭閪啦,你班冚家產不嬲砌人生豬肉唔撚眨眼架啦
然後射波落律政司度,簡單黎講又拖字訣
食屎啦,睇撚到嬲

打學生 搞記者

屌你老母，黎緊係咪又到律政司開記招阿，撚狗呀依家？

五人成暴力 百五漼淚彈 黑警冇撚用

9 upper

暴力行為=暴動？
dklm

又割 暴力衝擊

有暴力=暴動？痴咗？

咁你出150粒

玩分化！屌你老母

得15個人暴動，你射150粒催淚彈？？？？？？？

即係暴動啦?

屌你老母玩分化

個體暴動呀？

黑警責任呢？！

使用暴力=暴動
笑撚死我咩

處長，是否爆頭係警例既正確解釋？定係你監管下屬不力？

醫管局+又講暴動+7婆whatsapp分手式道歉

唔出嚟屌9班仆乖真喺對唔住自己

好心份稿就搵人幫佢check下grammar先啦

咁即係係咪暴動呀？屌你

咁中信果到點計 殺人咁 屌你老母

1999

一個都嫌多

黐L線
無出示身分證都拉?都係暴動罪?

暴力行為就暴動?????????

DKLM

暴力咪你班黑警囉屌你老母

縮
繼續縮啦屌你老母

咁其他街上嘅人係咪犯非法集結呀

幾個人就出百鳩幾粒催淚彈同開槍?
你on9定當所有人係on9

想威但又縮

嘩
你講呢個活動係「暴動」WO係咪ON撚9架

又RECAP

CAP你老母

克警咪暴咗動囉撚樣

有D人使用暴力就係暴動

咁黑警打人又算唔算暴動

成撚日磚頭鐵枝要唔要播番警犬扔鐵枝條片出尼呀屌你老母

盧偉聰自己知唔知暴動罪定義係乜嫁
一係全部都係，一係全部都唔係，邊有得斬開黎計

捉撚晒啲黑警暴徒

仲想兜 兜你老母 我屌你老母臭閪

幾條友點暴動呀

使用暴力就係暴動, 個暴動定義幾低

講乜9呀

「有人」
「有啲人」
屌你老母講講講

暴力衝擊=暴動???????

講得唔清楚

究竟係想玩分化定花式團結

一哥：5條友暴動 我要用150粒催淚彈！！！！！！！！

唔用暴力就唔怕暴動罪? 咁警犬咪要好驚?

笑你老母

又係時去金鐘野餐

用其他硬物
我條賓周?

屌你老母粒哂水
又講得唔清楚
on9

驚呀？
屌你老母

你知唔知自己講緊乜撚呀？

訓底個個唔charge暴動就變成黑警比人拉，死人都屈你暴動

係有有啲人
能分化

一半半
一半係澄清唔會用暴動罪告所有人
但另一半係堅持暴動定性用以繼續告部分人暴動

等等等等

幾個暴力要追殺晒幾萬人？

道歉

其實佢講咁多，都係想400萬人姐

得㗎喇，咁樣唔洗再傾㗎喇

正柒頭 講得暴動就收唔番啦
屌你老母 想收番 收皮就得

話好難告wo
一係就告唔入 一係就趁件事淡左收5位義士皮

幾條友暴動????

個記者講緊乜

5人暴動 on99

使用咗暴力就係暴動呀？

下台啦

縮啦 屌 兜啦

根本極易入罪，旺角既例子，告入多過告唔入

等等等等等等等

知唔知自己講咩

黑社會劈友叫唔叫暴動

屌你老母 宜家擺明話你知 警察同政府係唔會錯
無需要道歉

又係錄音機式回應

洋文好嬲嬲

5個人vs 150催淚彈
嗰5個係咪avengers?

Let me finish!! Let me finish!!

等等

而家分暴唔暴力即係玩分化，大家唔好上當，只要有一個人被告暴動罪都無理由收貨。

哇屌你一哥
捉字虱

暴你老母
希望大家唔好比佢分化到
所有義士都要撒銷控罪

5%暴動 95%和平

搬龍門搬到佢

等等等

一哥: 我定性呢次示威係暴動 但唔包括牽涉係暴力事件既示威者

班狗又想分化

係咁分化

34萬？

講乜撚

五條友咁點暴動？你老母

真係好撚好野 有就有 冇就冇姐係
哇 我屌你真係廢嫁喎
唔係扮嫁喎

屌 黑警全家死

嘩 縮沙縮到老母西

係強調幾多個人既用法黎

助攻

你死硬

可唔可以講埋點解可以入醫院拉人？

我想問咁個呀伯點用暴動
企係度都暴動？

kum你一巴算唔算暴力
係咪會拉我暴動罪

笠乜撚嘢水啊屌

咁點解釋咁多粒煙彈

可能我講得唔清楚

收皮

快啲用英文問佢

屌你老母 收爹啦 死傻閪

佢自己都忍唔住笑
好撚肉酸

UP乜春

係就係
唔係就唔係啦

等你老母

嘩 屌你老母
真係人唔笑狗都吠

齊心

開始兜

想收返但係又唔陪夠膽收

講英文好叻

直接扮聽唔到

完全唔知自己講緊乜
唔係暴動但告暴動罪
縮沙了

34萬

一冇左份稿就一舊舊

中文同英文都咁差 唔搞喎

佢既意思係好少人都可以叫暴動?

成個statement無邏輯無條理 邊撚個寫比佢啦

一哥完美助功

局部暴動

你大鑊啦盧狗

個鬼佬問34萬點計

唔想答英文

佢自己講出黎自己都笑

鬼佬好波，34萬

等等等等等等等等等

我覺得佢自己都忍唔住笑

係同唔係都答唔到 想點姐

暴你老母呀 咪撚兜

捉返自己字虱

嘩屌你咁都得

律政司:你玩鳩我咩得5條友都暴動點撚樣告啊

on9 屌你老母 縮沙

Let me finish

鬼佬講34萬

乜撚野叫有啲人

let me finish

呢家想spin落去d人到，玩分化

兜啦屌你老母
個撚個都怕撚左，缷鑊

一哥面都青埋
吾系甘牙

唔撚答英文問題!!!!!!!!!!

其實佢今晚出黎做乜
係咪有人玩鳩佢

啲記者問黎問去都係暴動
追究下黑警仲好啦

棟篤笑專家

千祈唔可以鬆懈
呢個正苦信唔過

佢好撚有自信

拿 首先問佢係咪扔磚就即係暴動
佢一答係 佢就仆街

咁姐係暴定冇暴呀你老母閪

又係誤會

又分化係到話剩係部分人先有暴動

署你老母

屌你老母到底係到笑乜撚柒尻野係咪以為自己兜得好好

好明顯係想搏二百萬遊行果批大多數和理非認同
賤到仆街
Shame on you!

準備又 I can't find the right word

一d 人有暴動up 乜9

民陣book定星期日都得啦

死黑警 你老母生撚左你真前世毀滅左成個宇宙

直接skip咗條問題

屌你 得5個又出咁撚多黑警

屌佢老味
又磚頭又鐵枝 撚有啊
你班警犬過分使用武力又笑鳩示威者
完全違反政治中立又敵視示威者點計啊

淆撚到個樣

頭先瞓咗無睇
有冇懶人包

屌你老味咁多蓄龍濫用暴力又唔見你話暴動 ，拉5個義士就用成150粒彈，仆街啦你

推到佢同黑警死全家

不撤不散!!!

放到8點幾。姐係班狗亂黎

5個人暴動要150粒催淚彈

好撚嬲呀屌你老母

個外國記者
34萬

PK，英文黎嘅，唔識聽

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

又割

個別暴動

一哥: 我無話當日係暴動

錄音機 問乜都係答同一段野

咁都得

諗住叫d人玩割蓆

你UP乜撚呀

屌你無暴動又有暴動罪？

一定唔撚止150粒!

屌你老母暴力清中信點回應啊死賤種警狗

D記者問咩 完全聽唔到

再兜呀屌

唔係暴動但係又犯暴動罪
即係想點撚樣呀, 警犬

佢又想點

哇原來有局部性暴動

食屎啦, 講野咁唔清楚

講到1999

up mud 9

收皮啦有d人係暴動罪
5條友暴動佢後面啊

乜撚野叫有啲人係暴動
係啲人唔係呀
你講乜撚野呀

又割

屌搬龍門搬到

撚有縮

屌你完全唔MAKESENSE

家下唔係暴動咁你射150彈出黎托?

條撚樣仲係串柒柒咁

講咁撚多野
即係暴動啦
屌你老母

繼續上街

叫佢死番入去準備下一篇稿喇屌
真係唔屌唔鬆化 你老母

612講「終生後悔」，歷歷在目

又中又英果個記者係邊份報紙

鬼佬笑毅進制

我地。。。。 sorry ....

佢問咩

驚一哥聽唔明

咪再兜啦，越講越唔合理

咩人黎 D英文1999

會否為記你老母向全港道歉？

鬼佬都想知毅進制點count

我地 ummm sorry

和平嘅示威者你要開槍？
無撚野下話

我地

其實你呢次講左收唔返，有無腦嫁

一係定義唔係

一係定義暴動

乜撚野5個人

取消條暴動罪佢啦

佢講完都唔撚知up乜春

啲記者問咩
聽唔到

玩文字藝術？？？？？屌你老母，我地係要原全放人，佢地撒回暴動罪，你當我地on9架？？？？

個記者問英文
但佢用中文講34萬

load唔到英文了

英文 Sorry

個34萬記者好激動下

佢處理唔到啲英文轉台

5個人都暴動? 暴你老母咩!!!!!!
又想激人出黎呀?

佢up乜9

find 到right word 未

仆街 唔夠證據咁又告?

盧偉聰搞分化 想大家將矛頭指向對士

we have say many tim befor

辭職呀撚樣

係咪唔識計數

d狗廢過狗

UP緊乜撚呀..

你直接認講錯咪算囉,屌你
肉酸到

五人暴動
用150粒催淚彈

如果市況無暴動你就仆街啦
你以家話暴動 先開槍
但一無暴動就全部唔合法

睇完個記者會 好想出黎唱詩歌 淨化佢

d英文爛到

個腦轉唔到英文

問34萬果條戇鳩收皮 問乜撚野呀

想分化你地，想明哲保身就唔好再嘈

1999999

we have say many times before

放人 放人 放人 放人!!!!!!!!!!!!!!!暴你老母

點撚樣
當日有冇暴動

數學都唔識

一定要問中信

我屌你老母啦
咁你做乜撚野放tear gas去中信大廈出面你老尾
人地邊撚度暴動
民陣個度點解釋呀
On9

一個都不能少

呢樣係岩架，law係咁寫
Produce有個意思係show sth for inspection
雖然佢讀得唔好

其實佢出黎做咩，增加民怨？

唔好俾佢分化 一個義士定性暴動 全部係暴動
同義士共進退

又出醜了

盧Sir

屌講係咪暴動都講到1999

仆街 一句都冇提起暴力執法問題

I cant find a right word again

睇完都唔係好知佢講左咩
未又係個三督屁

我真係忍唔住笑

咁你又用催淚彈射去和平既示威者度?

盧犬想人割蓆 分化

又分而治之

...

The..the...

星期日見, 屌你老母

玩分化 食屎啦

五個人暴動，每人三十粒催淚彈

真係痴線，依家又話大部分人和平

記者記住問委任證問題

我諗佢都唔知自己up緊乜鳩

好撚嬲

腦細9up都中

不撤不散

一個都不能少!!!

I can’t find the right word ... again

參與暴動人數達五個人

啲英文難聽到仆街

咁一定係救返班人緊急d

早抖啦

D英文真正撚到

咁當年葉繼歡果team人同火力咪直頭係可以革命？

日本仔?

wtf?

yesterday because....

果5條友應該係avenger黎,先要用咁高武力

個鬼佬係咪張超雄D fd黎

乜鳩記者 又中又英

個150粒係毅進制嚟

Est你老味咩

the gentleman-just now

佢連暴動都唔肯收，佢點會追究，死都話5個人錯

民眾自組開隊白警啦

屌你老母SO MANY PEOPLE

死撐

局長 d英文

it is only an estimation 你講撚曬
係咪on9

counting the number

Ask what 9 ah this reporter？

屌你老母係咪覺得尋日200萬人上街唔夠，仲要黎多次呀

啲英文

唔想知人數呀屌

嘩講明話嗰日唔係暴動

屌你老母搞笑? 冇暴動 咁嗰5個人點樣告暴動? 放人啦屌你老母

so many people

佢想分化和理非同勇武呀

errr.errrr......I go to school by bus

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

要鬼佬同佢講番中文

暴你老母!!!!!!!!!!!!

5人暴動
150粒彈
佢地一人食30粒啊？

呢條問黎把撚咩

個印度佬做乜鳩
34萬都問浪費時間

佢啲英文都係魏晉

盧偉聰終於講Sorry
快過林鄭

等聽 I can't find the right word

點樣部份暴動唔講以為衝警方=暴動

醫院事件唔講,又屈人暴力=暴動
我屌你老母啦,龍門任你擺

毅進制啊鬼佬你識條春咩
再嘈拉埋你啊

無人問醫管局？

So many ppl. LUL

唔識英文

龍匯不反對通知書照舊暴力清場點計啊屌你老母臭化閪

I have say so many time

大部分人和平，開槍！向群眾掟150粒催淚彈，好嘢！香港人聽到啦！

屌你仲9up得勁過林敏聰

唔係暴動又勁射催淚彈？？認句錯都唔得？

似中學生

盧sir到今時今日都can’t find a right word去解釋

屌佢真係喇沙畢業？

有猜LINK?

國際笑話，依家得幾個人暴動，前幾日點講嫁？on99

又改？

點解仲可以笑笑口

屌，第一句英文已經柒咗

300幾萬

On99 d 英文

有冇咁垃圾呀屌

唔好再講英文啦...搵翻譯啦

D英文好撚港式

強推

乜撚野internal purpose

識唔識past tense??

............34萬..............
淨係聽到咁多

英文又唔識數學又唔識

各位 唔好打飛機 我地未嬴

Grammar wrong9sai

數字都唔識

即係同長毛當年一個人非法集會一樣

係WO

得少部分人 點解 會扔咁多催淚彈既??

咁姐係有好多無辜既人無緣無故要食催淚彈????

DSE Level 3 English

38,000 ？

一哥
警務處處長都咁柒

中學會考英文discussion ge水準

問三十四萬個記者係咪ON9 的

屌你老母死黑警 5個人暴動

考DSE Oral啲人
英文仲好過佢

This

痴撚線法例：

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

所以5個人都告得你入暴動罪
有冇法律撚解釋吓

做乜撚呀

屌唔好再講英文啦 我聽得好辛苦

全部官腔廢話

Estimated number
Not an accurate figure

佢講34萬又好正架喎

好似仲可以斬開逐條街計

佢d英文

唔係暴動會150粒催淚彈?

乖啦返入去啦，好撚柒

警狗想分化和理非同勇武

即係我話你係就係

38定34呀到底

Hku添啦

成個police department 顏面何存
講完又縮
而家一哥又比人撚狗咁

廢話連篇
佢走出黎既意義係咩呀

咁點解冇個別引導啊

啲英文真係笑撚死

啲英文屎撚到

唔係好想聽佢講英文
好難明....中學雞英文

姐係小部份人暴動

就要全部學生比你打 比你射 食150粒煙彈？

i bet you all know that?????

一哥啲英文你真係hku?????

佢係咪好撚驚

想閪面又唔撚敢

外國記者話police bad mathematics

FUCK OFF , it is YiJin Style , we Maths 5**

幼稚園英文都好過佢

笑左 佢諗住用中文答

屌到佢落台啦
宜家開始淆底話唔係暴動
5個都要佢放人

完全係災難

CLS

笑到仆街

解釋下150粒催淚彈先啦

咁講仲仆街 即係用催淚彈攻擊和平示威者啦

你唔好當大家係你地d狗至得架, 會割蓆
冇暴動呀, 你老母

信完佢
等件事完左又偷偷哋拉人

千其唔好俾我講中

暴動一場場計定一個個咁計?

個記者 語言轉換

局部地區性個人暴動
學到野

咁樣叫暴動? 開槍叫乜尻

3 hundred and 80 thousand

屌你啲英文

Er.... er....

18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)
19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

屌你老母內部咪撚講出嚟啦嘛

唔識英文就收皮啦

記者們

難聽過屈你暴動
有部份人暴力 不過大家都要食催淚彈同布袋彈

Thirty eight thousand

我想聽中信大廈單嘢嘅解釋

FIRST OF ALLLLL

34萬英文好撚7呀

一個公關都冇

又谷人數上街

唔耐煩咪下台囉

五人暴動on9

不如唔好用英文問佢啦

悪過is

個樣慘到

笑死人咩
internal 數數又公報

仲有estimated

又英文玩署長

屌你啦，又話衝先係暴動，咁中信又放催淚彈啊仆街？

好多靚女記者

屌個數字 一歲小朋友都叻過佢

goodest English

開鎗同放催淚彈，你粒彈識追住淨係有暴動嘅人？

想引我地自己割蓆
真係好撚可恥

明增加示威者成本同心理壓力

香港個暴動係好撚低, 惡法黎

五條友暴動？屌你老母，五色戰隊呀！？

d大學生都講得好過佢

....嘩屌啲英文

毅進仔英文

唔好再講英文得唔得，聽到好撚尷尬屌

D記者

局長already sad 喎

全面追究黑警

thirty eight thousand

即係自爆承認扔150粒催淚彈去冇暴力嘅人群？

一個都不能少係我地既初衷
咪撚搞我地義士 收回暴動呀

D記者插撚到佢傻

叫記者問下佢今日準備左幾耐先出黎，答到成pat屎咁

乜撚野 34萬呀 講番中文 /英文啦好嗎 印度佬

全部記者用英文問啦

最後一把聲個時機好難捉

使用暴力就係暴動？？？

總之你用暴動罪告人就唔得
咩叫幾個有,幾個無好撚仆街

真係痴撚線

5個人暴動 射150粒彈

果然係退一步就想拉一派
然後打死另一派
政府已經同我地打民意戰啦
依家要諗辦法繼續文宣同爭取支持啊
唔好咁快就縮 大家要團結
唔好令被拉既兄弟獨自承受啊

一哥的英文都咁撚樣

香港足球有希望
又交靚波俾律政政

一哥啲英文
原來英文都有毅進制?
我以為數學先有

Appropriate level? Dllm

屌你 仲講riot

和平示威150粒催淚彈

哦。。。得幾個人暴動，咁點解其他人要食催淚彈？

場面唔係暴動都告到暴動罪？

唔好再用英文撚盧蛇啦 放過我地啦

啲記者玩9一哥

Adore

聽日包圍警署啦屌

抗議盧偉聰不徹銷控告示威者 同 警犬未有授權下入醫院拎病人資料

灣仔警署
2點包圍
不見不散

appropriate level of force

選擇性暴動

to er... SO!
er.... will er....

幾個人暴動你地出百幾粒催淚彈 ？ 出槍 ？屌你老母人唔笑你d狗都吠啦

其實我今早聽rthk 年節目，有陳景生。佢都有講法律上係冇一樣term 定義”暴動”，當然法律上暴動罪係有清晰條文去定講。

利申，我覺得唔應該有人被定暴動罪。

用漂白水沖涼都冇用，柒到仆街

仲話合理武力 屌你老母

Committed ?

係咪答親英文都要first of all先???

Appropriate level of forces????

求其話經過搜證，決定告佢哋非法集結咪算囉

講完仲衰，即係果時向和平示威者發 150 枚 催淚彈

dis……… dissatisfaction

點解無PPPR幫盧蛇 搞到個個記者搶住問

唔好侮辱我哋好冇

3都比多佢

佢中學啲師弟都好過佢啦

講完咪又係話暴動 屌你老母

監警會有撚用咩

d記者都聽到燥

咁150粒彈點解釋？

應該係日本人

想記者朋友問下
警察係咩情況下可以用鐵枝攻擊市民

嘩，我屌你老母，兜撚完未呀

呢d咁既水平既Commissioner 真係柒出國際
搭又搭得柒
又搬龍門
問你合法集會區龍匯暴力清場點計，又唔答

I go to school by bus

complain????????

屌你老母 呢啲英文都做到一哥

阿鬼

Riot咪即係暴動囉
你咪定性左係暴動囉而家

呢條友到底點做到一哥 D英文廢撚到咁好心去補下習啦

雖然佢仆街！但點都好過林鄭啦！起碼佢肯出黎俾人吊！
林鄭條八婆死撚左去邊呀一味擺人上台

改名叫足總啦 投你老母

我笑到就黎斷氣

佢聽到個"gentleman"用英文問嗰時心入裡一定心諗唉仆街啦, 又要答英文34萬英文係乜啊媽咪

一個人暴動要食30粒催淚彈

space

拉一派打一派

應該北京打去教佢

而家又話只係指個別人士係暴動唔係指全部
話自己嗰日可能講得唔太清楚
兜你老母

umumum

仲好意思講有投訴機制 死躝啦
自己人查自己人

部分暴動要射150粒？

HKU但英文咁

屌你老母 百五粒催淚彈又點計啊

之後嘅暴力同驅散呢 屌你老母

9唔撚搭8 屌你老母

唔識其他字

慢慢答，答完就拍拍羅友，律政師，到你喇

5個人暴動
一槍爆頭 打記者 150粒催淚彈

不如收皮啦屌

英文咁柒就取消答問環節啦

幾十萬人工 英文咁撚樣

特登架

Police office...

咁點解要對唔撚係暴動既人 開槍 掟催淚彈 唔撚好玩啦

射個波比律政師

口音好撚香港

俾記者圍剿

屌 真心
解釋啦屌

廢話一堆

但搞得好差，5個人點樣暴動呀

搵人問中信

That estimation for internal purpose was far away from reality

踢比監警會啦

抵到爛
一人食10個

我屌佢老咪

5人暴動
150粒煙彈 又布袋彈又橡膠子彈
你想落台有人陪你一齊

YiJin制

咁幾百粒煙彈點解釋

唔會俾你有機會分化

似大陸音喎

你講返中文啦屌你
D英錯撚哂
又話唔係暴，又riots
屌你想點？

一答完條問題幾十個記者齊聲屌著問

一直都係 keep 住講 "合適" 武力
根本同之前一樣, 只係語言偽術

please explain 毅進制

推，係喎

落雨咩屌你

拉5個人告暴動
同拉一堆人 再告5個人暴動
其實係一樣

係shameful呀

好似有記者想問
點解當日冇暴動
咁係咪使用過份武力

記者，一個一個問，要問撚到佢做錄音機

條on9真係唔出好過出
出黎又辣慶人
btw 寫稿嗰個炒得喇屌

5人暴動放150粒催淚彈，喂玩鳩我？

好明顯搞分化

你講曬啦
屈9人暴動
依家又話得5個人懷疑犯暴動罪
為左5個人用咁大武力又係味justified
道歉呀老母

仆街下年喇沙應該冇人報
屌shame on you影衰名校撚

IN你老母INDEPENDENT

我地可以繼續

咁射鳩有不反對通知書嗰度又點計呀柒頭

啲記者好撚嬲

屌你老母啲分化手段咁撚差
返支那同共產黨學吓嘢啦

個整體活動唔係暴動 但係你啲馬仔打哂所有人wo 蘆葦蔥

啲英文笑死

5個又好
剩番1個都好
佢地係成個反送中付出最多既人
一定要用民意救番佢地!!!
希望大家唔好放棄
1個都不能少!!! 唔可以再比義士坐唔知幾多年監!!!!!

所以點解其他人都要食催淚彈？

女記者

佢咁講係想離間勇武同和理非

口窒窒

最撚ON9係佢以為自己兜得好撚叻係到笑笑口

點解啲記者冇咪

屌你老母嘥鳩我時間

唔問中信件事？

你班記你老母,係咁問英文,明迫害盧偉聰

Not an accurate figure publish 出嚟把撚啊

你無暴動我鍾意告你暴動咋嘛

777你唔好玩鳩人啦
你自己出黎啦

抵撚死

英文廢到

如記者睇到請問一問佢

打進擊的巨人咩

I.e.
屌你

屌佢英文真係廢到仆街
中文都唔知講乜撚咁
重讀小學啦

有無記者朋友問吓醫管局同中信單嘢

冇話當日活動係暴動 係有小部人係暴動
屌你兜到咁 暴動仲分人
仲要勁猶豫咀用英文答

五個人暴動
但布袋彈同催淚彈大家都可以開心share

5個人嘅暴動

唔好再答英文問題啦

仲話港大畢業

搵個翻譯俾佢啦

中信大廈嗰單嘢呢？

撤控呀屌你老母

班記者差在未上去圍鳩佢

佢話暴動就係暴動，咁使乜法官

收皮啦吠完未

5們人暴動 笑撚大人個嘴 弱智

記者問HA呀記得

屌你老母香港D記者真係好撚垃圾
唔問佢
當日大部份都係和平示威者
點解會連和平示威者都用武力驅散

一日未撤銷控罪即係黑警未認錯

佢個腦係咪傻撚左?
宜家開始驚話唔係暴動
你老味射頭打人果班狗點計?? 係咪打平民? 唔撚洗清算???
仲話拉左只係5個人 , 你老味愈聽愈嬲

5個人暴動就射百幾粒彈，咁再多d咪要射核彈？

之前暴動市況你點開槍都得
以家你否認市況暴動就仆街

5名暴徒, 每人30個tear gas 射死佢地

唔講醫管局單野？

警犬亂9 射人係咪暴動？

忽然間暴民出現了.... 有錢派呀屌你

示威者忽然出現

仆街 點解做到一哥啲英文好似仲尻過我咁

尋日遊行有個鬼佬記者問我野

我都無答到咁肉酸

呀⋯⋯呀⋯⋯num.....num.....

可能上次記者會嗰個俾盧蛇炒咗

屌打記者又唔問
黑警冇委任證又唔問
亂打人又唔問

自信仔

up乜9啊佢

即係話我話你係暴動就暴動，你無需證明舊磗頭係咪你丟。

邊5個暴動？
被槍爆頭個個
被槍射中肚個個伯伯

暴動？擺明係警犬使用過份武力啦屌你老母

咁都有level 3 侮辱晒啲中學生

最終被控暴動罪的人一定唔只5個，警察睇完錄影就會搵到多啲人告。

記者問咩 聽唔到

乜狗竇無PR安排問問題架咩？

咁過年睇煙花洗唔洗用催淚彈驅散人群呀？

點搞呀
個個出黎開記招都越抺越黑
得幾個人都叫暴動想點
開始語無倫次

其實非法集結+破壞社會安寧就告得入。
根本一啲都唔難告。

社會安寧真係任佢up, 我成班人屌老母都破壞緊社會安寧

問下如何無腦都做到一哥

可能要去live嗰度留言

如何5人暴動

忽然間四方八面出現, 講撚到好似伏兵咁

數萬？？？？遊行人數呢？？？？

又想拖撚到大家唔記得然後搵D「證據」告果五位義士
中槍果位肺癌呀伯原本都係第條罪，然後近排班死公安就係瘋狂搜證博入暴動罪，屌佢老母

廢撚到
收撚皮la一哥
ererer
er你老母呀

我都想知

屌你個記者，針對暴動問啦
問琴日個遊行人數
九唔搭八
閱讀、寫作能力都極低
仲話係記者

d記者問嘅語氣燥撚到

推返個波畀777啫

現場決策討論 休息派

啱 重點 成段野嘅主旨

警察嚴重浪費資源
要求審計處徹查

好問題，我全家討論緊

5人暴動放150粒催淚彈

屌你老母醫管局啊 中信啊！！！！

如果其他人唔係暴動
竟然要發射150 tear gas
不斷用棍追打
又話立法會暴動only?

忽然間

吿示打道？？我有冇聽錯

佢根本無言以對
算啦盧蛇點兜都兜唔到

唔怪得d下屬會俾人笑毅進仔

難聽過屈所有人暴動

忽然間出現 你老味忍者呀

忽你老母話一早就知係咁多人㗎啦

查下暴動條例點寫先得

龍和道⋯ um同龍和道

要問中信

龍和道同龍和道

玩分化
唔解釋下點解速龍廿幾個打一個人？

問佢5個人點暴動！！！

g phone 英文都好過佢

5人繼續比佢告暴動罪

佢啱啱係咪講咗多次龍和道?

唔係暴動 搵人告佢啦

警犬岩哂踢防守中場
夠兇夠狠 而家仲識埋傳波

龍匯暴力清場回應啊死仆街

唔講好過講，好撚柒

Firstly,
Secondly,

你唔在場
撚知你班狗有冇挑釁人咩

示威者忽然間從四方八面出現

個陣俾人射到咁

放哂點同狗竇入面d毅進仔交待

5個人？係唔係e幾個？

05年世貿個陣都係騷亂咋仆街 而家5條友叫暴動？

防守

個女記者問埋D垃圾問題
屌你老母咩

屌，佢哋真係引人去衝

擺明突撚登喇
屌你死仆街

點撚樣五個人暴動呀
唔知仲以為佢地開無雙咁打撚到你警犬仆街呀
但事實係調撚番轉呀

幾撚多龍和道呀

一哥，你點定義部份人暴動啊
咩都你講晒㗎啦
暴動嘅人係警太唔撚係我哋呀
唔好喺度搞分化啦

市民仲齊心過政府

佢唔係話佢地要搵證據

問好啲啦仆街

可以炒撚晒成個警察PR division
講野on撚9

其實佢地係咪真係覺得今朝藍色娘子軍同分化五義士出黎係好撚絕橋?

哈哈 差D自己講漏口

又想叫暴徒

問責啦

心諗做乜鳩

衝之前佢地已經打鳩夏慤個邊既人喎

啲記者問得好廢

份稿淨係打左riot呀嘛
咁你想我講咩喎

有一d

仆街，越講越柒

絕對認同

示威者忽然四面八方出現

立會立會
立法會呀

得個幾個人就暴動？ 想笑撚死人咩

用毅進制計用幾多粒teargas?

肥仔聰 中大 講英文 講成咁

想搞分化？屌你老母！

我地齊上齊落架屌你老母！

總之只要有人被捕，我地一定抗爭到底！

又話部份人係暴動
當日就全面"暴力"清場
你會唔會矛盾左少少呀一哥

梗係唔提啦
記者快d問

笠水笠到
唔敢話暴動

港產片可以怕套五個人的暴動

屌你老母女記者

其實佢出嚟做咩？
立埸冇變，講嚟講嚟都係話有人暴動

冇人暴力衝擊你呀屌你老母

慢必影住612 大把狗係立法會。 仲話無狗

有好多片段睇到被開槍射嘅人係冇做任何暴力行為，死黑警

屌佢老母呀

Ou終於有樣野係贏hku

想趁機大和解呀？

姐係一個人比你定性暴動
就全部人就比你暴動式武力對待？

得喇，5條友暴動丫嘛，真係唔怕柒出國際

警犬無能
要用150枚催淚彈處理5人暴動

條友講野口窒窒咁
係咪俾人焗上黎擋子彈

果日一早佈晒防啦, 扮咩

Violence ! Riot ! Committed !

上星期唔見你咁樣講，你老味

咪撚擺個 confused 樣出嚟啦屌你

想搞分化？我屌你老母！

同柒婆一撚樣 面皮成尺厚

一樣嘅野要講幾撚多次啊

佢講到冇野好講 又係loop個幾句

我記得法律上好似無定義 騷亂同暴動

Er....er......er.........

中文說話拎得u

九唔答八

又係到loop

大陸就直接大陸話 有咪牌係日本電視台

I CANT HEAR THE WORD

佢知唔知自己講緊乜

中信呢仆街？中信單野啊仆街！

我屌你咁你開咩槍呀， 用催淚彈又點解

屌你老母縮你就縮到盡喇

和平示威者要食催淚彈係點解？

又話大部份人係和平示威
但用成150粒催淚彈
轉個頭又覺得係合適既武力
佢自己講完覺唔覺矛盾

邊撚個入到添華道呀屌你老母

問中文好喇 起碼譯到做英文
英文連外國人都唔知佢up乜柒架

5個人嘅暴動
一個中眼 一個爆頭 一個中肚
仲有兩個係邊個

咁點解你又要暴力清場啊

警察暴動?

兩條龍和道

三無主義
無政積無誠意無政積

佢痴q左線

算唔算重新定義“暴動”，講果個人唔係果件事

DLLM, 速龍班友點處置呀!!

好事黎 民怨再深啲

啲英文同邏輯屎到…咁都上到位

咁佢點證明有5個人係暴動？

612 777同老聰話果日全日係暴動
613 老聰加多腳英文翻譯錯唔係騷亂 果日係想講暴動
615 777改口話衝突 好似無題
617 今日林正財否認係暴動
彈出又彈入

屌9你暴動都可以逐個計 當我掉磚最多告我傷人 又憑咩告我暴動 再講我無衝但啲狗開槍射我 佢哋又無罪？ 啲狗成班都暴動啦屌你老母。

咩問題?

都認左唔係暴動啦

推！！！！！！！！！！！

一講處長講野都口疾疾

咁唔係暴動點解要射和平示威區呀？

又語言偽術

用咗暴力 所以係暴動

交人出嚟啦屌你老母

冇人暴動啊屌你

3點前冇行動？你呃邊個呀

暴動行為&暴動事件

5個人點撚樣暴動呀

不如搵人問佢5個人點構成暴動

和平都比人打左 唔洗擔心d咩

d記者好撚嘈。。夾好問幾條得唔得

咩叫暴力咩叫和平?
點定義?

5個人暴動, 用槍打50個人

痴撚線，咁你放龜係度做咩呀，人人都和平喇。69你又欄路又剩。

‘笠’法會

5人暴動就出150粒催順手開槍

咁樣點撚解喺中信請人食催淚呀？DLLM

又搞分化

記者幾時問中信同HA

一哥口窒窒, 面都青埋
以後點面對班伙記

英文真係好緊要
叫王敏德繼任一哥吧啦

人肉錄音機

和平示威者食催淚彈 子彈

和平你又開槍

dr strange

中信單嘢呢！！

D記者係咁攻佢

Disturbance/protest/gathering/conflict

150粒催淚彈打5個人就係暴動
Goodest logic

dllm講嚟講去玩分化

你又話無暴動 咁點告暴動罪呀

辦工室

個女記者問乜鳩

咁和平但射鳩我地

5個人暴動 真係人唔笑 狗都吠

今次班記者真係嬲到爆
答都答唔到野

照告但告非法集結
對內就叫啲狗仔盡力搵證據告到佢哋坐最高刑期
啲狗仔有嘢做就唔會嘈

記者係咪助攻

問佢點解要射平民呀

既然事件唔係暴動，咁點解要用咁嘅程度嘅武力清場？

條撚屌撚識Protestor 咩
Firstly Secondly

啲問題可唔可以問得有力啲呀

吹呀 吹大雞!!!!
救義士!!!!!!!

咁點解要向和平示威者放150粒

屌你老味暴力？
你哋搵個盾閘鳩人對腳算咩？

5個人涉嫌暴動，射150粒催淚彈同開槍

一哥講ge
用咗D暴力 = 暴動

用左暴力＝暴動

未背好稿 sor9ly

Sir, up mud 9?

啲問題好廢
屌！

自問自己英文廢, 估唔到身為處長D英文都可以廢過我

ER

有幾個人使用咗暴力，所以個情況係暴動罪

如果佢咁嘅策略

話五十人暴動就合理

想分化 分理非非同勇武派

屌你D廢晒問題就唔好問啦女記者

佢自己都想笑 屌佢老母

我依家落街搞單人暴動得唔得

嗰日其他人唔係暴動，咁警察一定濫權啦

記者要問中信呀

點解無人問黑警打人

Up到一舊舊

成班暴徒

又係D垃圾問題
助攻????

講句道歉

徹消檢控咪得囉

講咁多野

你啲同事打人啊仆街

唔記得

膊頭有花既連安史之亂都未聽過以為痾屎之亂

唔記得？又唔記得？

5個人暴動使唔使用咁多催淚彈呀

問中信呀

用暴力，個件事係暴動，個日活動又唔係暴動

吊！利誘和理非割蓆

和理非非

<<<<<<<<<<<<<<

好撚un耳

問點解速龍唔駛有number

我 冇 冇 冇 唔記得...

口窒窒 都唔撚明點上到處長

記者問佢 黑警專登徹走,
佢係咁 er..er..er..er..

係OFFICE睇班狗比人撚呀

究竟佢知唔知自己講緊咩

問佢記你老母
打記者
打頭仲好啦

問鳩佢做乜撚要射議員呀
議員又衝呀

特首星期六話你地評定為暴動,而佢亦讚成呢個講法
點兜呀

邊一面係暴動

記者問咩問題佢都係咁答

問得好呀, 擺明引人入去

仲痴撚線過147潮文
完全唔9知佢講乜

佢講乜撚呀口窒窒

乜都唔記得唔肯定

記者肯問中信未？

佢成個人淆底到出哂面

旺旺旺旺旺

5人暴動
150粒彈

死都唔認錯

唔記得 果然係柒婆下屬

我唔記得有咁既事

青山走犯

到時見

和平出150粒TEARGAS

d記者問完垃圾問題 幫警犬護航未呀屌
條條都問點解衝擊果陣警方咁少佈防

辦公室食下午茶啊

手足們，大家可以計劃下一步升級行動

記者咪問呢d人手問題啦低能

垃圾 唔記得 做咩高官啊

屌
班記者問咩撚野
問佢打學生 打記者啦

有無人夠疆即時播gif比佢睇

速龍無喇喇做乜打鳩人

個日冇暴動, 但有暴動既情況

唔記得有咁嘅事
屌你老母

現場指揮官仆街了 condom

開心share 呀

D記者問題垃圾到

搵人問下佢嗰150粒彈點黎

5個人暴動

射左150粒催淚彈、仲用埋橡膠子彈
又搵一大堆速龍出黎打人

直接問呢條點解要咁做啦

冇冇冇...唔記得有咁嘅事

口窒
set學生就認啦
pk

屌.反正都係廢話連篇
直接問醫管局單野啦

「我唔親得有咁嘅事」

笑撚死，咁都講得出

問武力對唔對等了

呢個記者問得啱 應該睇緊連登

點解唔直接問佢其他和平示威點解要比黑警打

無人問中信有不反對通知書都清場？

盧：我唔記得有咁嘅事

助攻夠未呀屌

嚴格

問得好 5個人用150粒

對唔對等

5個人暴動
150粒
開槍

點解釋呀大佬

中信呢屌你老母...係時候問啦屌你老母

中文都就黎唔識答了

5個葉問？5個超級撒亞人？5個HULK!!!

佢係唔係懵撚左！！！！！？？？？

唔記得
犀鳩利咁都講得出

暴徒

撤走 唔記得有咁既事 條友係咪真係on9??

夠了
大家唔好再笑

屌 問佢五條友暴動要大範圍放催淚彈

我想知佢點解射催淚彈入中信大廈啊屌

講埋D垃圾

問中信單野啦

記者求下你問點解速龍唔駛有number

無人問醫管局單野？

中信

指引 射頭 ok

屌你老母d記者係唔係安排好自己友黎架 問埋d垃圾問題

唔記得 上網大把比你重溫

一哥 : 無... 無 ... 無 ...

我地既武力使用同武器使用都係有嚴謹既訓練
即係我地冇錯
又講暴動啦

上次果位pr不再見了

記者好波，150粒彈對5個人

屌你老母又嚴格指引

嗱

我地認為呢

中信攻大台呢

嚴格指引 5個射150粒好克制
香港Avengers

政府on9
如果所有人似你地淨係想明哲保身，出事就割蓆
尋日就唔會有200萬人上街啦
柒少陣好唔好？

記者開住連登黎問啦

睇都費撚事
剩係識遊花園

問佢中信

班狗開槍都係破壞緊社會安寧
不如告返佢地轉頭

適當武力？

HA單野， 肺can阿叔呢？

有指引有撚跟咩

忽然出現
哈利波特？

依家又話淨係煲底先叫暴動

1人30粒

問中信呀屌你老母

又話制止暴動 姐係點呀

搵記者問中信大廈
點解有不反對通知書大台照射催淚彈落台到 仲要中信即刻鎖門

呀.....窒窒窒.....Er er er

出野咩屌你老母

乜撚嘢和平示威者唔洗擔心呀屌你老母，依家記者都俾你地開槍呀，唔洗擔心？？

仲好講添華道 啲人退緊都仲要追住嚟射tear gas

肯認唔係暴動
就唔該你清算你班狗
邊撚個射過tear gas 射過彈既
全部洗定屎忽啦屌你老母

笑死人

嚴你老母
又講暴動

一句 我唔記得有咁既事喎 就咩冇

仲有明明係有不反對通知書

記者不如全部用英文問喇

5個人
平均一人30粒

仲講嚴格

唔記得呢件事????

記者好波
jer 9住佢問就啱

佢係咪都開始說服唔到自己喇?

有指引，不過無跟過姐屌你

咁當時有黑警圍歐示威者又點解釋

問得好呀

哇頂佢個肺
聽佢講野真係哂精神哂心機
一聽到佢9up就成個人扯行左
真係要休息下

唔撚記得喎

可唔可以問得對題D, 直接問點解會有警察射示威者個頭, 但指示話只可以射腳

唔記得有咁既事
笑到我
呢件垃圾提早退休啦

中信呀屌你

制止暴動，岩岩又話唔當暴動

警察暴動 拉哂佢地

成日話自己有守則 鬼知你守則係咩黎 你亂用都得嫁啦

無暴動射咁多飛做乜

嗱完未？

內容聽到好想嬲
但係佢講得又好撚好笑

我。我。我。。。唔記得有咁嘅事。

佢最好笑係講幾萬個示威者忽然出現

d 人唔係暴動, 速龍無喇喇做乜打鳩人

150粒彈對5個暴動既人?on9?

有無記者問佢係邊一面暴動？
警方暴動定係示威者暴動

咪囉
黑社會打交又暴動

又係暴動

屌你老味，檢討你老母呀

屌你老母而家係無暴力你都使用暴力呀屌你老母！！！

邊撚個教佢講架 成個警隊個腦屎架？

5個人暴動用150粒催淚？
1人用30粒

睇佢點解釋
佢話5個暴民，放150粒唔係多？？

問垃圾 答垃圾

用普通話問佢啦

第日出街要小心啲。 三個人或以上就係非法集會。 五個人或以上就係暴動。

唔記得
新籍口

8

喂問問醫管局單嘢好喎屌

殺完人先檢討呀你老味

有嚴格指引
只係我地唔會跟

我冇冇冇唔記得有冇

佢心入面一定好激氣

上次話左自己對記者最客

心涼

講出黎佢唔笑哩下好野

救命 聽得好辛苦

事後檢討？
叫雞呀

檢討有撚用

嬲撚到我

5 個人暴動用150 粒催淚彈

150人食5粒催淚彈

以後向前衝打full Gear渣原來就係暴動
以後唔需要襲警罪啦
個個都叫暴動

5個人暴動，全世界人都食彈

你教下班細點分記者先啦

34？

痴線
尻up到咁
完全係唔合理

冇記者識問中信單野？

增知識 謝ching
我英文差 聽唔明佢啲英文

5個人用150粒
我屌你老母呀，一個人食30飛

一聽就知係pr比定佢背既model answers

犯左法檢討就得?

有冇覺得D警察無跟指引, 用左過分既武力

屌
問佢打無武器
無警察證啦

落台 交人 dllm

你鑲撚晒pat Full Gear 驚條撚咩
戴撚晒頭盔 又拎撚埋長盾牌

34個投訴？又魏進制？

中信呢!!!!

賽後檢討屌你老母

屌你老母睇到好撚嬲

檢你老母

剩係收到34宗投訴
大家識做啦！

呢句最離譜

得5個人暴動，三萬個警察都捉唔住5條友，要放百幾粒催淚彈同用布袋彈？

你又話得五個人暴動, 咁點解你地咁專業都要用百五粒催淚彈啊

監警會都話冇事啊仆佢個街

屌你老母又官腔

屌d記者好撚廢

道歉呀仆街

34個

自己查自己, 晒鳩氣啦

自己查自己有撚用咩

自己檢討自己 有春用

屌佢老母 啲記者好垃圾 直接問佢老母啲黑警制止左示威者之後用過份武力條數點計

監躉會

仆街死啦盧偉聰

點解唔播啲片出黎比佢睇

問HA 單野!!!!!!!!

咪撚搞笑啦 屌你老母 公平公正

一埋廢話

好撚亂啊 又只係個別人士
又話大多數好和平
又話只係使用武力制服暴動
講到佢自己都唔知想講咩

唔記得? 下 咁多唔記得 獲獲都唔記得

自己人檢討自己人 屌佢老味

都唔知你答左啲乜 又9up

一人一個投訴啦不如

點解今晚得盧偉聰一位？

中信單野要問

條仆街一定告尻人暴動罪，而係三五年之後先告.

散仔咩飛啦

屌垃圾記者

記者好激動

姦警會

無委任證點投訴

射頭呀

i want more!!!!!

pep talk

班細要做condom了

得34個投訴？？？

監警會 姐係垃圾啦

事後檢討咪又係自己查自己

中信呢？

問佢中信和平示威區啦

監警會

唔告上海牙都唔係人

又喺度show 自己D垃圾英文
難怪d警犬見到西人或者律師就收晒皮

又監警會屌你老母閪

34個投訴警察，差佬啲數學真係

一係唔記得 一係講得唔清楚

屌你老母監警會

屌問緊咩問題。

咁被爆頭個位勇士係咪有足夠證據係暴動？

屌
檢你老母
獨你老母

34個?

340個下話

監你老母

笑到仆街 射落去指揮官到

問吓冇警員編號點投訴

中信啊仆街

推完未

專業

曾偉雄 李明逵見記者表現好好多

得３４個

D問題有冇再廢d...

事後檢討公正調查監警會
審你老母臭閪

越解越衰

屌你老母 真係cls 監警會 收皮啦

割比指揮官

屌佢老母
又暴 又唔暴
咪撚玩語言偽術

又A字喇

又傳波

唔記得 所以已經唔存在

監警會咪又係你既人

割了

割得好撚肉酸呀

但唔公開

監警會
自己人查自己人

割席啦屌on9

嘩屌射俾指揮官

記者有無上連登架 屌你
你地啲問題好廢 好唔到肉！

事後檢討 檢你老母

現場指揮官

投你老母

現場指揮官變condom

啲問題咁撚低質

嘩屌你
又射波

我，我，唔係好記得

割蓆﹗

推波啦 屌,指揮完又唔記得
垃圾一哥

傳球啦

又射波 屌你老母

不反對通知書 中信大廈

指揮官

又割 指揮官 RIP

口窒到要吞口水

投訴有鳩用？全部都係自己友

會交俾獨立嘅監警會

割𥱊

踢落 指揮官到
你老味

又射個波

直頭可以消滅地球

記者問下醫院啦問下醫院

又推波 笑死

割

哇屌你又卸

射個波比個兩個鬼佬

屌你又割比指揮官

割！

指揮官 RIP

指揮官打比佢

乜撚報館既記者，好撚廢
重覆問同一問題

班記者都好激動

得34個投訴
大家加油啦

推到一乾二淨

又割蓆

割喇割喇，割俾下面D狗喇

又推波

笑撚咗

又射比指揮官

又係指揮官既問題。

你有份睇住架垃圾

你監警會咪又係自己人

指揮官 哈哈哈

哇屌 推比個指揮官

又卸俾指揮官

委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證委任證

當時現場既指揮官

上海牙啦屌

獨立監警會
監警會都係你班人喎

個波射到上外太空

無NUMBER點投訴呀盧蛇

割蓆
割到
現場指揮官
係咁先啦

推落指揮官度

自己人查自己人

唔好再問有冇用過度武力啦屌 啲答案我都識背

點投訴速龍?

出咁多警犬阻止5人暴動?笑撚死人咩

又卸膊

割蓆, 話係指揮官

警察數字唔可信 分分鐘3千幾份投訴都唔止

2019最大笑話

現場指揮官
又割

割
指揮官xxx

推比指揮官了

當時現場指揮官
唔撚關我事㗎！

射波了 射波了 政府分化了

現場指揮官，接波啦

射俾指揮官

哦～～～ 又推指揮官

佢講緊咩，點解我完全聽唔明。

瀨落指揮官度

前線好慘

答咩點解唔show季任證

又講廢話！監警會！屌你老母！推到海牙法庭！

射波

一哥: 指揮官話開槍架咋

想分化我地割席 咩鳩衝個d先暴動
唔衝咪又係俾你地狗咬

佢話指揮官負責

慘喇終於割到落下面

割蓆比指揮官啦
狗咬狗笑死

割割割割割

情況係暴亂
環境唔係暴亂
有參與個d先係暴動
冇參與個d唔係暴動

保險公司：你玩鳩我姐

割啦割啦

推落現場指揮官到

原來係指揮官決定用咩彈

又推曬畀前線

得鬼婆識問HA單野

割前線cls

佢就來short機架啦

屌又同指揮官割蓆

一哥: 用布袋彈唔關我事

唔收貨，返去重作！

鬼婆問既先係真正問題

又推

監警會成功告好似連1%都無...

推到記者問！！！！

識唔識問問題架屌

射波俾當時在場嘅指揮官

射波啦
懶指揮官啦

依家問題醫院單野
仲要英文問
好波

POLICE POST

指揮官仆街了

割上割上割上割

指揮官：屌你老母

咁交撚個指揮官出黎呀屌你

割撚左指揮官

即係你承認不停射催淚彈打擊和平既市民?

盧偉聰想分化我地？
已免疫了
叫佢解釋醫管單野，好撚嚴重

指揮宫

西人記者!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! HO BALL

割啦 睇當時指揮官

射頭呀
中信呀
冇number呀

得佢知知

屌 射個波射到
「唔撚關我事㗎」

比人圍屌

根本就係警察暴動

有良心

現場指揮官 好篤灰喇

推哂俾鬼頭指揮官

Wooo射波

口窒到咁，落台算啦你

毅進制唔係咁計

真係卸落現場指揮官😂😂

割蓆了！！！！！

班狗係咪準備反咬

當時指揮官

屌那星 條友自己都語無倫次
哂我地時間

問 ha 了

中信冇人講？

成班都自己人

又係內部執法,講撚唒啦

...ar...ar...ar

政府割席比差佬一哥，一哥割比前線指揮官

不如問鳩佢尋日係唔係有二百萬人支持暴動啦

首林鄭月娥上周三率先表態指6.12立法會外示威活動為暴動，日前又推說是警方決定，但她對此決定予以肯定。法律界選委、資深大律師潘熙認為，特首為示威活動定性暴動，只是政治口號，法律上沒有相關定義，不會影響法庭判決，又認為民陣要求不對示威者作出檢控是合理及具法律基礎，因律政司可以基於公眾利益等因素行使酌情權不提控。另一法律界選委、資深大律師陳景生更呼籲林鄭謹慎使用有關字眼，擔心引起執法者強硬執法，敵視示威者。

相關新聞：【引渡惡法】夜幕下政總「不撤不散」 薯片叔叔愛將到場唱聖詩

潘熙今早在電台節目表示，法律界能理解警方就某些人行為指控觸犯非法集結，但未必能理解當局將整個活動定性為暴動，直言做法只是政治口號，因暴動沒有法律定義，認為民陣要求釋放被捕人士並不予檢控「唔係冇道理」。
同場的陳景生亦認同潘的說法，直斥林鄭將示威活動定性為暴動是不智，「聽到呢句話時令好多人覺得唔忿氣」，更會令執法者認為當日有暴動，故要用強硬手法執法，「字眼上運用做出我哋唔想見嘅後果，我覺得係，用呢個字眼嘅人小心啲，刺激性好大」，他更擔心執法者因特首及警務處處長都定活動為暴動後，日後若法庭判決無罪，反而令他們對香港法庭引起懷疑，是否判決不公呢，「歸根究柢，用字眼嘅人要小心啲」。

至於檢控與否，潘熙認為律政司對犯法行為是否作出檢控有好多考慮，亦有酌情權處理，未必所有人都要控告，形容當局要「用佢智慧」，就社會情況及撕裂問題，考慮運用酌情權。陳景生認為每個人都應為其所做的事負責，但不應將示威活動定性為暴動，拘捕所有人，指檢控或觸發社會撕裂問題，他稱律政司在檢控政策上「要花心思」。
被問到6.12警方的執法行動，陳景生認為當日警方「當示威者敵人對待」，包括退一步走入立法會，讓示威者前進又再一隊人衝出去，質疑「（若是）war game、戰爭就適當策略，但係咪適用呢啲策略對待示威者呢？」他強調警察是要維持治安，不應對付示威者，他認為現場衝突不知那一方先觸發，「唔知雞先定蛋先」，但警方有責任避免刺激衝突。
潘熙則指，當局應成立獨立調查委員會，調查當日警方執法工作有沒有過份使用武力，監警會也必須進行有關工作。

問點解射頭啦
著背心唔show pass

問ha了

冇記者問

問咗委任證未?

終於有人問HA

有群眾壓力
不過d渣都要整鳩所有拉左既義士
我不能接受

終於講醫院呢單野

搞咁多野,原來係射波

嘩 一野卸膊

呀現場指揮官 又係你喎

同遊行人數一樣
毅進制

唔講仲以為警察連埋D GEAR都係豆腐做,咁都出百五粒

搵人問佢開槍係邊個決定

聽嚟都晒9氣

咪撚再問過份武力啦
條撚樣一早背好哂

前線 請反政府 加入我地

問岩

射個波比當日指揮官

又現場指揮官

佢痴q咗線啊

當時既指揮官決定架

屌你監警會開槍警員要坐監呀屌你

割蓆！啪啪啪！割蓆！啪啪啪！

推比人

Power rangers 咩 五條友 百五粒彈

推到記者朋友睇到

指揮官心諗

condom指揮官

現場指揮官準備收檔了

HA

佢話得34個投訴炸喎 各位係咪應該一人一投訴 port死班警犬

射哂比指揮官

咁咩都由其他人決定，咁佢做啲咩

問中信唔該！

醫院捉個d直頭應該即刻放人

又割啦

條仆街又推俾現場指揮官

大腳傳中呀

點解當時要射催淚彈上去添馬公園？人地係到睇only！！！！！！！！

禿鷹都識得死撐到底
呢條友做緊乜春

屌你
做署長做到你乾席

改名叫足總啦

獨立

喇推比指揮個黑警

咁佢有咩用
做咩都可以話細嘅決定

係佢去決定嘅

現場既指捽官準備射比前線d散仔未？

你自己講完專業都疾一疾呀

真係笑大人個口

終於HA
仲要英文

記者問埋點解要係地鐵入面！係入面！係催淚彈同胡椒噴霧！
係咪班黑警失去理性！

禿鷹奸好多

又卸

現場指揮官 割席了

指揮官: fuck you

屌問垃圾問題個d收聲咪撚嘈啦

你不如姓賴啦

A到仆街，前線指揮官決定

張蓆碎未

問中信單野

義士一個都不能少呀

你老母

中信啊！
速龍無編號啊！

我唔記得有咁嘅事喇
我唔記得有咁嘅事喇
我唔記得有咁嘅事喇

一野割左落個指揮官到

清算班狗以暴力對待市民

GOOOOOOOOOOOOAL!!!!!!!!!

中信單野點呀

五人暴動

割得快好世界

中文記者死撚晒佢啦
人地西人一問就中喇DLLM

無/拒絕出示委任証
中信
150 飛對5個 "暴動" 人士 ?

好多問題要答

文宣組可以諗定點寫了 屌佢老母

幾時到指揮官開記招

嗰日食咁多嘢

仲要卸膊落「現場指揮官」
笑撚左，前線班棄卒知自己跟緊咩人未

屌你老母 如果你話掟鐵支同磚就係暴動，你同我拉埋班黑警 佢哋有份參與以及製造你口中嘅暴動！！！

呢個真重要

真仆街，佢仲可以𠝹到幾細？前線指揮官？佢張蓆就變粉

盧偉聰唔識英文

炒晒成隊差佬啦

割到 前線指揮官表示

Up乜7

當日串莫乃光個指揮官？

屌你老母 個日食咁多粒 你咁撚樣講野 星期5,6日你死撚硬

佢個樣成撚個金仔咁

卸膊比現場指揮官

毆打手無寸鐵既人
邊個使用暴力?

無講後門

屌你老母d英文

在場指揮官再見

咪係

嘩。 射落去現場指揮官

chasing people！！！！

黎啦黎啦，瘋狂推波仔，幾時推到去粒催淚彈到

Err...Chasing people

中信大廈 不反對通知書 室內放催淚彈

割蓆割蓆割蓆

即係有個system?

等教學post 之後一齊投

現場指揮官出黎射比老散啦

Err..... Errr...... Errr....
屌你老母
Err撚完未

a.. a.. a.. a..

最叻卸膊

想大和解？

一個人食三十飛催淚彈

個post推得快過火箭

嘩屌你老母 射波落指揮官到

仆街 佢話警隊攞病人資料話只係統計人數同睇下佢有冇犯罪 你話信唔信啊

委任證呢

割席

一哥: 緊急情況 警員有權查病人資料

Chasing people

中信呀 係委任證呀
無人問 點搞呀

指揮官你死得啦 個波比左你

本來今日靜左，

呢條pk又幫大家激起心中團火
多謝哂

政府同狗察好野 不停傳波

其實有無人去投訴過 點解咁多日都得34個投訴

推比醫護人員?

我要見指揮官

ER 撚夠未

i disagree.....

ummummmummm
i disagree i disagree

我睇醫生關你警察撚事?

割蓆？

HA
委任證
中信

3單野呢

交人呀

英文咁拎渣咪答啦

指揮官 ： Am I a condom to you ?

剩係識得推卸責任

Er... Er... So that...
I disagree

你地啊頭都唔幫你地

割席....

推
呢單野真係要搞清楚交代

又話自己係現場指揮？

無人問佢點解旗都唔能舉就掟彈開槍?

i disagree

d i s c o v e r

中信呀屌你老母

I disagree!!!

陰功豬阿頭都割蓆

I DISAGREE
I DISAGREE

中信點呀屌你

I DISAGREE

commander: am i a joke to you?

好睇過戲

em...em...errr.er

we will...... they will follow up

佢話速龍出黎行街

班警犬宜家係咪屋企喊緊啦

洗定屎忽啦仆街

睇都廢事 唔係撤回同放人就遲啲見

同雨傘同一招

大家留意
佢話五個暴動
但可以有過百過參與騷亂俾佢告！

記者識唔識問問題

好腐敗

團結團結

Check你老味咩
點解你哋唔撚洗經醫生護士批准就做嘢啊仆街

仲要唔洗login
仆街啦

啲記者只係問埋啲廢話屌

呢條仲要英文答

終於有人問HA帶起佢個好頭

佢d英文好港式

中信呀！

中信大廈呀記者

林鄭行出黎都叫有個勢似大粒野，對答都叫順暢
呢個男人行出黎加聽埋佢對答，最多似警司

DSE Oral

推左落現場指揮官

個膊A撚到呢

Indicating indicated

好港式英文
喇沙仔喎

up乜9

其實應該只係因為投訴晒去公務員嗰邊

d英文笑到我痴線
係咪中三畢業做警犬

真係好好笑

果2個鬼佬指揮官，又食左死貓

就快講唔到啦英文

咁搞法好快警犬都出黎遊行

閪面想好似柒婆咁死咩

佢心諗:關我鳩事咩 咪搞鳩我啦, 繼續射波啦

委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號 委任證 警員編號

速龍小隊冇警員編號

而家唔係三權分立啦
叫三權合作
仲有咩司法把關可言
送左上去，多數都玩完

責任射曬落現場指揮官到

記者！！！！！
中信同埋龍匯道啊！！

Crazy people, 痴撚線公司

冇number 點投訴
HA 單嘢點解
5個人暴動係咪食曬所有催淚彈，布袋彈同橡膠子彈

男記者好波

比人射埋一份 梗係嬲

答呀仆街

班記者垃圾到 分分鐘唔知有中信單野

佢老未政府搞分化
咩叫小部份人暴動
大部份人和平
屌你老未，咁你又用150粒催淚彈同用橡膠子彈同布袋彈。又暴力對待前線記者。
你老味唔係當香港人弱智善忙到咁下話。
各位認清目標
追究香港警察使用過份武力對待香港市民到底。
釋放無辜學生。

委任證委任證委任證委任證

即刻問進個指揮官叫佢比名比number投訴啦垃圾記者

冇連起
可以睇到啫

條友真係賤種

佢頭先一定係含完韓正, 被大大力屌

現場指揮官食晒，gg

中信大廈
點解有不反對通知書大台照射催淚彈落台到 仲要中信即刻鎖門

醫院了

身有屎咪EMEMEM.......囉

問得恨啲！

有無人問HA了

開槍係當日在場指揮官決定
即係陣唔關佢本人事？？

佢D英文程度真係好差.....
UM UM UM
好煩呀

記者 唔該問佢 "有大量片段影到 黑警群毆示威, 黑警拒絕出示委任證, 黑警係咪有犯法"

689又係咁，係咁割

d英文

唔敢道歉？

ha 接波again

中信呢
委任證

肯問中信未

中信啊屌你老母，肯問未啊仆街

已經推到去指揮官

又射

呢D咁重要情況就唔好亂講英文啦, 好易講錯野

這是從正規大學畢業出黎的英文嗎？

疾撚哂口

屌你老母嗰個唔係你個仔呀嘛！

啲記者諗唔到問題就上黎望下先啦

中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信

在場指揮官一路好走

推！！

割席了

搵番ha

叫埋指揮官出黎啦

中呀condom 警犬

割埋比醫管局

點解做得一哥英文咁差

阿聰仲差過我考eng oral果時

冇冇冇冇連起

點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證
點解拒絕出示委任證

唔好Er啦屌你

指揮官： 分段指揮

ha

佢做 咁夜 又只係 standup 都無誠意啦！

指揮官再射落開槍果個度

收皮啦
幾個人就開槍？

割蓆。。。使用多少武力由現場同事決定

屌 佢D英文

問醫管局

又交波

中英都Err...
賴醫管

中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信啊
屌你

割割割

非法集結

射個波比HA

中信啊

最期待嘅畫面出現了

又推個波俾醫管局

射比ha

又卸落HA 屌你老母

道歉啦!

又射落醫管局

割到好肉酸

又推比醫管局

射俾醫管局

射返個波比ha

HA 啪啪啪

蘆葦蔥即時割蓆話電腦LINK唔到HA

又割屌你老味

推個波俾醫管局

自打嘴巴喇 屌你老母

姐係醫管局有人篤灰喇

大腳射返比HA

中信 講呀 屌你

檢你老母啊 檢討就可以彌補翻和平示威者受過嘅傷害？dllm五個人可以暴動啲乜？ 你幾千個full gear犬隻又要用槍又要用催淚彈咁去鎮壓 香港警察贏曬啦

香港足球有望

又傳返比HA

推比 HA cls

又割醫管局

委任證!!!!

中信？射頭？射記者？任睇病人資料？ 咁多嘢問

射埋落HA度

據我理解

個系統要問返醫管局
又推波

道你老母歉咩
問埋D廢閪問題

全部野都唔係佢責任

醫管局

有無記者mon po 呀 問下 5人暴動 點解用150粒傕淚彈啦
仲有 點解射頭呀

HA GG

Pish

一哥: 呢單野唔係我跟開

一哥： HA嘢唔關我事

又射個波俾HA

問打記者呀

屌你老味問返醫管局

口震震

廢過我

問到

扔波啦～
咁你炒哂啲警察啦
香港自己成立自衛隊啦

又問返醫管局

真係愈睇愈嬲 星期六一定要再有遊行 佢地唔認錯係對班受傷既市民一個侮辱 仲有醫管局果單 又想推？

依個記者 就問得好

推埋落醫管局度

比返個波醫管局

同HA割蓆

屌 問道唔道歉做乜9
有乜9月呀

割到仆晒街

又射個波比醫管局

dllm

又割 割比HA

一人一信投訴黑警

David Jordan

唔關我事嫁 有野問隔離啦

割夠未

乜都射晒俾人

死唔唔肯龍匯合法但強力清場

推比醫管局

又射返個波俾醫管局

終於問得啱 點解開槍放彈係放其他道
下條要問中信啦

嘩屌 又傳波

猛烈地割蓆

好波呀呢位記者

條友係咪真係La Sa仔，d英文1999到

互卸

一哥: 問番醫管局

屌你老母又推比醫管局？

推醫管局

yeah交個直線俾HA

射個波比醫管局

條友重話做過interpol

道歉下台

犯規啦，個場禁多個波

HA : 屌你老母 ! 出賣 me ?

狗同HA割

唔關我事架，你地搞返HA喇

醫管局 condom

推乾推淨

問返醫管局屌你

指揖官: fuck you
醫管局: 屌你老母

射得就射

點解打記者呀

lm

中信呀屌

條廢材學曬淋病個套，收啲又唔收啲

咩野叫部分係幹犯暴動罪，部分有唔係呀

擺明混淆視聽

根據『公安條例』，示威人事凡有使用暴力行為，其活動參與者一概以參與暴動罪論處！！！！！！！！！！！

係度玩語言藝術，最後上到法庭又會比令一個講法咖啦，真係DLLM！！！！！

射比HA 正仆街

推落HA度啦

道歉呀
屌你仆街仔

又懶指揮官

記者好波

真係笑撚死，
612得5個人係暴動，而其他人在場冇衝就唔係暴動，
其他人唔係暴動又用催淚彈同橡膠子彈，
咪又係被人話武力太勁

身為公務員，連講多錯多呢個道理你都唔識，
真係笑死

一句講完：612無野關我事

點投訴公安

頂你又A字

再割醫管局

咁你警崗個電腦有咩用？

統領

射晒俾其他人

割完又割

指揮官再接波

割蓆。。。你問返醫管局

中信 委任證 無理check id

：醫管局接好個波喇

有記者：你答返我問題先啦 會唔會道歉呢

屌佢老母 聽到笑

最後呢個問得好

屌 射撚晒啲波比人

佢應該諗住大部分人冇事
就冇人追究同救人
吊佢老母當我地香港人係咩
你估好似你地d港共鳩官互相射波咩

道歉 !

HA 黑警 互割

屌真係傳俾醫管局

我睇緊西甲？？？？

每個局都出黎開個記者會啦

記者好野 你係一哥唔洗負責呀

不反對通知書 中信大廈
醫管局後門

又左腳一抽

班賊心諗: 死鬼佬呢舖你仲唔死?

好波

現場指揮官, 真係慘過condom

割到呢

好唔掂喎老細

醫管局 拿 個波交俾你啦

警方有電腦，thx for sharing

good

金球獎仲唔係你
射波咁勁

由佢銃領

現場指揮官出左幾多次。。係咪江蛇

放人啊 有牌暴徒!

尚書大人真機靈
有席就割
有波就射

笑能到
射返比ha

點做一哥！！

醫管局唔關我事

喇沙之恥

點解速龍小隊可以無編號亂打人

中信大廈!!!

下次警同醫一齊見記者啦

問返ha
又射番去

係咁射

割到變粉喇

佢老母
就黎所有局長一次過玩齊哂

完美割蓆

射波啊 醫管局唔關我事啊

係港大，佢仲要由中學已經係英文教育

無連起咪day end feed 攞, 實捉到你

射比醫管局

佢包condom用完未

咩都唔關佢事 屌你老母

唔撚怪得咁撚鍾意開槍喇

咁撚鍾意射

5個人點樣暴動？
就當5個人暴動 你射150粒催淚彈 另加布袋彈 橡膠紙彈？

想分化在場義士? 收皮啦屌

毅進讀完計 lv2 撚有lv3咁高

又射波

射波啦。
今次神射手仲唔係你？

警隊都比佢分撚化埋

你負責就揹飛啦7頭

正式割

石修做一哥仲做得好過佢

瘋狂割

推晒去指揮官

無暴動咁你射咩撚嘢布袋彈？橡膠子彈呀！

屌你死黑警

道歉啦屌

現場指揮官現場指揮官現場指揮官現場指揮官現場指揮官現場指揮官

又卸膊
屌你老母臭閪

咪撚再問催淚彈啦,屌你問委任證同中信單野啦

轉身射個3分波

嘩射波喇！

岩岩個記者終於識問 唔好再俾佢傳波

呀⋯⋯呀⋯⋯num.....num.....er......err.......m........errrrr

搵個大都督食死貓

射波射咗去太空

即係用inappropriate force

瘋狂割席

屌 又重複

喂，你話 612 得部分人有衝擊，咁你點解射催淚彈會由立法會推到去太古廣場咁 L 遠射先？
嗰日你哋根本係當所有人都係「暴徒」，而家諗住講兩句就當冇發生過？

咁警犬dum磚又點先

呢條友都喇沙？笑到我

有咩係關佢事

又前線
又指揮官
又醫管局

不如落去做散仔啦

撐義士
屌你老母

死都唔道歉

委任證 中信大廈

答埋啲垃圾屌你老母來來去去都係果幾句

快問醫管局

屌成個npc咁

和平食左百5粒彈喎 適你老母

HA既野問番HA
屌你老母好睇過宮心計

!

nananananana

現場指揮官
醫管局
棄卒

冚家一鑊熟

道歉有撚用咩
中信大廈呀屌你

又黎“局部暴動”

事你老母

終於有個似樣嘅記者
問佢會唔會負責同點解和平示威區開槍同催淚彈

個政府又互相推卸

據我理解我地有部電腦...同醫管局係.....冇連起既
???

加下卸咗波落HA

不反對通知書 中信大廈 催淚彈 仲有啲狗冇委任證啊屌

仆你個臭街 係咁想分化

交波勁過派路

肯道歉未呀仆街

屌下個係咪到指揮官開記招

指揮官:下面D狗自把自為

想玩分化 點知比人問到自己割撚晒

改你老母

你又想黎料呀 屌你老母 又想玩分化？

6 12冇衝係物資站 但屈我和理非? 分化撚

中信呀記者

道歉啦

初時暴力，日間部分人群有暴動

一部份人暴力 但我用武力屌9你全部人

射左個三分波 唷也

無人問速龍點解無number

幾時到醫管局班仆街出嚟？

前線的警察們, 你地聽清楚你地既老細點同你地割蓆啊.....

佢差在冇拎把刀出

委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈

以為聽錯

用適當武力對付一個暴動

咁單示威係咪叫暴動姐...????

政府而家想分化示威者，不斷強調只有5個人被控暴動罪，想大家割席割走嗰5個人。
但係最終被控暴動罪的人一定唔只5個，警察睇完錄影就會搵到多啲人告。
而且暴動的定性根本無改過。

如果你而家割走嗰5個被控暴動的示威者，小心下一個被割走嘅係你自己。

咁多人和平點解要射彈
屌你老母

中信 委任證

閪臉

一哥割比指揮官
指揮官又割比揸槍果個
就黎射到去支槍自己走火喇

委任證！
中信！

咁撚樣都唔洗問責下台

已經答到語無倫次

十足十自以為讀過書嘅廢老藍絲

只有一小部分人用暴力
但用150粒+橡膠彈

講緊乜撚嘢

到底佢UP乜9

up緊乜撚
係咪話自己用橡膠彈teargas攻擊和平示威者

不如幾個局出黎一齊開記招

中信果啲和平示威者咪又係俾你用催淚彈掟

盧sir派牌

拿拿拿

佢好撚想走

又射波，快啲開名邊個係指揮官啦

乜撚野辭職

150 粒彈 好撚適當

播完帶未

改善

現場指揮官果日係咁警告示威者唔係好撚威咩 睇你班仆街點死

除非佢地有片 但係咪唔會公開？即係佢講晒

又講制止暴動?

事後檢討但係唔道歉啊 屌

最基本謙都唔撚道

有冇記者問，點解啲警察唔讓路比救護車？

咁交個指揮官出嚟囉 dllm

公平公正
幾時有過

仲有龍匯道啊屌

記者朋友！！！！
問中信大廈thanks!

道乜撚歉呀

乜都唔到佢話事 咁係咪應該搵個現場指揮官出黎？

係咁玩割蓆

問你老母咩
你唔access會拎到資料?
無連線?

前線棄卒 confirmed

咪就係叫你撤控暴動罪囉

一哥唔識中文？會唔會道歉？

其實呢個一哥算幾好啦

曾果d真係有心整死你

答咗啦....問返醫管局

指揮官: 開槍條友同我出黎
射你老母

會唔會係去唐人街做鴨竇臥底賣屎忽？

而家係鬥快出黎射波，邊個出得黎最快就最安全

中信大廈呀垃圾記者

投你老母咩 咪又係自己人

射波路向走勢
中共-林奠-盧蛇-HA同指揮官

問你會唔會道歉呀屌你老母

wt 7 u say ar

問中信大廈呀

問醫管局啦！

係你負責就唔會喺咁隊指揮官出嚟

瘋狂分化割蓆

事後? 我殺左你全家 再事後睇返得唔得

屌你班記者 問夠重覆問題未
中信呢
委任證呢

唔敢講完善？

照佢咁講得5個人暴動，扔咁多催淚彈又開咁多槍做乜撚飽和攻擊呀家陣

咁割落去警務處會快過香港獨立

好廢 真係第一次見記者係咁

委任證

中信大廈

毅進制150粒彈!

點解佢個樣仲好似好輕鬆咁
自己班狗仔又割
全港都屌7你
仲唔識驚????

快d問呢個啦

叫你投訴佢呀

紀律部隊冇紀律

大部份係和平示威者
不過警方要制止暴動lolllllll

想講好完善？ dllm

全部答案都係遊花園，監警會幾時信得過

又loop

中場大師

肥仔聰:
呢單野唔係我跟開

7 警 都仲風流快活緊

記者：你會唔會道歉呀
：ererer

Er你老母

缷就叫埋個指揮官出黎啦屌

邊到做得好

投訴有用 你唔會企係度啦

唔夠膽應中信?

想講好完善既機制 自己都講唔落口啦

問委任證

現場大部份係和平示威者

2百萬人唔滿意你呀屌你老母

屌 咁撚耐都未問

中信 龍匯

Push

有邊度做得好啊？

獨立嘅監警會

咪又係推比現場指揮官

Tiki taka!!!!

唔撚洗同公眾面對啊

指揮官好似係鬼佬

誤你老母

其實一哥都係出黎執屎
不過舊屎太大, 佢個人能力又未足以執晒啲屎
咪搞到前言不對後語咁囉

曾偉雄個仆街串過馬撚

咁都做到一哥我屌

佢分割左班犬但無分割到我地lol

中信啊頂

屌你老母 下次開完實彈又話會事後檢討 事後檢討大撚晒呀?

中信同港鐵入面射催淚彈呀！

淋病迴避下台 奴隸迴避道歉

.... 上水嗰間喇叭呀？

中信大廈 委任證 攻擊記者

投訴科見

講下中信意圖謀殺

投訴你呀

醫管局又會點回應

係咁叫人投訴

又誤解

佢自己都唔敢講係完美既投訴機制

太淋啦，俾著禿鷹點會俾記者問到騰騰震

全部9up

因為衝擊防線，所以要用武了制止暴動

食屎啦 又推比投訴科
一哥你點比投訴科搞呀? ON撚9

屌肯問中信未啊，仲有委任證啊

全部答案都不對題

講完野仲大民怨
而家D官係咪都係咁

委任證呀

屌你老母蘆葦蔥
繼淋病之後又一個火上加油

Cls

5個人嘅暴力可以令到防線失陷
嗰5位義士真係勁到

所以我一撚早屌佢係影撚衰LSC嘅警犬聰囉！！！

假警察呢，無人講嘅！

佢話要問返醫管局喎又割又射

一哥 --> 指揮官 -->開槍狗 --> 一哥 無限loop???

啱啱想講好完美嘅機制

現場互割

記者開火

9up mode 開無雙

委任證
中信大廈

去撚咗邊呀屌你老母

中信大廈 龍匯道

都見唔到佢驚咩

中信呀

死都唔道歉屌你老母

暴力清場龍匯中信啊屌你老母廢記者

迫到佢惱羞就啱架喇

點解冇人問班速龍係咩人

你聲明話我地誤解 唔係暴動 係得一少部分人行為涉嫌暴動
但你答問題又係咁用暴動呢兩字
你up乜鳩呀屌你

幫推速龍係咪唔撚洗委任證

笑死 個樣好似淆到準備走

笑撚死我 自己唔想食死貓 急住走出黎

想分化
收皮啦
唔放人唔收貨

話你哋誤解啊

中信大廈 dllm

交人啦, 果日指揮官係邊個

Cancer伯伯

立法會問答啦

一小撮人較暴力, 大部份人都係和平示威者
咁都搞到暴動既話
果一小撮人肯定係阿爾蓋達

條友好撚想走

開槍條友：枝槍同我出嚟

又係比大陸迫先出來做show

出黎再辣馨一堆人

想走 又留低答

誤解

今日先睇報導

中信 委任證啊

中信果班出黎告鳩警務處未？

無限傳波

係醫院呀
投你老母呀

屌你咁係唔係暴動啊

串佢唔撚答

高官黎講，英文最差應該都係佢啦？

講完覺得又捉蟲所以吞番個"善"字落肚

咁撚兒禧

提你老母

你講野話人誤會？

冇理由今日先睇到報道

我自己都SD左10個投訴啦屌你

唔好俾佢割開義士同和理非

比人撚狗咁撚

其實姐係“我唔想立法會議員再話我話暴動。”

我地有完..善..err唔係...兩層嘅機制

講咁多廢話做咩 咪一句講哂 阿sir做野唔使你教
邊度投拆到班仆街

TIKI TAKA

無 number 問左未

適當武力? 要趕到海富中心變死城

邊個玩鳩佢叫佢今晚出黎

曾偉雄西面d

盧偉聰雖然都係錄音機，但個樣寬容d

佢承認大部分係和平示威者，咁做乜扔咁多催淚彈，做乜開槍？

點解無人問佢打記者單野

投訴

比你打完仲要人去搵你投訴

又叫人提供資料

直接唔撚答，好撚嘢

啲記者燥晒底

問暴動: 當時大部人都好和平
問清場: 需要制止暴動

中信同委任證呀屌

ぷsh

佢自己都未準備好材料就夾硬開依個所謂記者會

冇人問中信單野

成撚日叫人投訴 投你老母

開始發老脾

笠水狗
你有冇抵抗力阿?
盧偉聰

俾你射完再投訴科

啲記者係咪唔撚識問架

我

記者上LIHKG未

個SSP定CSP係咪就退休
所以先食呢隻貓

香港發明局部暴動

委任證 中信大廈
委任證 中信大廈

屌你啦,警犬投訴科有閪用

休養緊點投訴

屌 瞓咗係醫院點提供資料啊

串撚到

屌你老母 獨立監警會
人唔笑狗都吠

點解拒絕出示委任證

傷撚左點提供呀

有個女人屌9佢把聲好正

記者好嬲

佢呢次都算答得多問題

如果比你射死左點投訴

中信大廈呀

真係Avenger的話, 堆狗死哂啦

屌佢老母，睇到嬲

最後一句即係「你咪投訴我羅！！！」

呼籲大家報警

仆街，次回合呀

誤你老母啊垃圾仔

Pushhhhhhhhhhhhh

安排勁亂 個個搶住問

屌你老母呀盧偉聰

La Sa仔

記者連中信都唔問

pppr江永祥縮撚左喺後面

又叫人提供資料
送入口？
係咪唔洗做

啲記者問得好激動

使用暴力就暴動罪，如果出街同人打交打傷人係味暴動？

唔係 "嗰個" 市民覺得你做得唔啱, 係全港市民都覺得你班黑警唔啱

屌你老味投訴完仲要告鳩我轉頭

誤解你對暴動嘅講法？
60歲伯伯你都話佢暴動 DLLM

無用 佢呢加下下都話事後解決

盧狗=中場大師沙維
不斷派牌 分邊

Posh

真係冇人問

條仆街又推係前線決定
問佢醫院拿資料的事，佢又射俾醫管局

咁你出黎做咩呀

班記者好撚燥

推呀
佢想閃走啦

上水喇沙？

委任證呀屌你老母

提供資料 比你拉呀

thanks.
仆街在777 唔肯向公眾公開收返佢所謂既言論。搵d 行會放風。

嬲到仆街

無委任證，投訴條撚！？？？？？？？

“唔想再比人拎黎擋”

其實佢eq算好
比著林鄭面對呢個場面應該爆緊粗屌鳩d人

單人暴動

攻擊記者呢

大部份示威者和平，你地警察個日中出左幾多飛催淚彈啊

屌！ 追究速龍小隊啊！ 屌佢老母

笑撚死
叫個黑警自己自首

Fuck your morale

Serve

中信兩個字完全聽唔撚到既 冇人問 屌你老母

同黑警跟進然後拉鳩佢地呀嘛

Serve hk? 你含撚啦

大陸武警變速龍又唔問？

如果佢考dse口試應該攞1

點解冇人問中信

唉，真係記你老母

屌你老母又警狗投訴科

個政府日撚日都誤解，俾d新意得唔得？

完

個女記者好L惡

委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈
委任證 中信大廈

15 人要你放咁多催淚彈？

唔show委任證
中信大廈催淚彈夾攻
5人暴動放150粒催淚彈
向無武器示威者開槍
無恥聰立即道歉下台

叫罪人落台把撚 識唔識玩架

唔好再問英文啦
佢就黎唔識答喇

Thank 你老母

笑左

屌佢啲英文
at the moment

佢咪又講，唔滿意就投訴囉

屌 冇人問中信大廈

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母點撚樣做一哥架 答撚到咁

食撚屎啦

中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母中信呀屌你老母

係咁鬧佢果個係咪利君雅

一投訴就告尻你暴動

塊蓆粉碎左未

屌你 咁就走

仆街
委任證同中信去撚咗邊呀

睇完仲撚嬲

有個叫佢道歉女記者好嬲

屌你老母走撚左先問

班細應該好不滿啦

語無倫次!!!!

走撚咗

dllm又提供資料

剩係9up

3個，2鬼1中

走撚埋

走場狗

成堆狗話

轉身走以為自己好型？

今晚一齊send投訴信
今晚一齊send投訴信
今晚一齊send投訴信
今晚一齊send投訴信
今晚一齊send投訴信

黑警 : 多謝你黎自首

委任證 中信大廈 無NUMBER 點投訴呀?
委任證 中信大廈 無NUMBER 點投訴呀?
委任證 中信大廈 無NUMBER 點投訴呀?
委任證 中信大廈 無NUMBER 點投訴呀?
委任證 中信大廈 無NUMBER 點投訴呀?

有人犯法，警察唔查案叫受害人自己提供資料

有個女記者好撚嬲,句句有火

咩嘢唔想人誤解出嚟講

喺200百萬人上街叫你班撤回暴動定性

屌你班柒頭黑警

good morale wor

垃圾，屌佢老母

屌 咁快走

叫人拎證據投訴前線警犬

哩個一哥勁呀

Serve 你做義工？

開咁大個記者會記
就因為星期三講錯野
依家即割

邊個開槍 邊個暴 拖佢出來

打鑊你再射你一槍，唔滿意嘅可以去警察投訴科

最起碼應該捉射爆人臉個個出黎道歉甚至🐔左佢

中信呀屌，走狗！！

割席大會

拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴
拒絕出示委任證點投訴

頂唔順閃人了

777你今次仲唔仆街 ?

而家先問，d速龍遮晒number點投訴

點解無人問中信

屌又縮返入去

屌你老母
記者下次問一哥拎張委任證黎睇下

最尾先嗌速龍遮number

屌佢老母自由西

走lu 走lu 走lu 走lu 走lu 走lu

頂唔緊，閃人

走都走唔切

中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信

冇NUMBER 投條撚呀

又係利君雅？

問中信都無用架啦 佢都係話叫你投訴

投你老母咩
邊隻狗打我
邊隻狗射我
鬼知呀

投你老母

Well paid for it!!

汪汪汪汪汪

完全都係答埋啲廢話

完！

我覺得記者朋友句句都係
屌你老母
既語氣

morale is good

太遲了

走lu走lu走lu

屌！

速龍遮晒number點投訴呀

委任證都無點投訴

如果俾你開槍打死, 係咪都要親自投訴呀, 屌你老母

屌你 踢緊波咩 係咁傳來傳去

恭喜可以又黎多次遊行

又係三幅被

射波咁撚叻 唔改名叫足總真係晒撚左

中國足隊有救啦

最尾先大叫有閪用咩師父

唉問極都唔入肉 好撚廢

屌你老母
射撚完你 叫你自己去投訢

唔滿意呀？
投訴囉

冇Number點投訴呀

屌你老母
食屎啦
又轉個撚頭走

點解香港d記者咁垃圾

懶得聽狗吠聲

有無懶人包 佢吠左d咩廢話

走lu 走lu 走lu 走lu 走lu

其實佢講野真係算好客氣 係咁問都盡答

禿頭曾勁撚仆街

個保安 帶住頂kfc 帽

不如立刻拘捕林鄭啦屌

走撚左 diu

淨係叫大家報警 好波

越描越黑就係呢啲囉

啲英文唔掂直接quit左

盧狗又助攻幫手激起民憤
笑到

又逼人上街 屌你老母

未同林鄭夾好口供

唔好再走快d

真係龜黎

d速龍冇number點投訴呀

即係冇撤回啦, 繼續

唔好攪我後面

又唔答

速龍冇NUMBER點投訴阿
記者

極無恥!醫管局惡人先告狀

再唔走
真係比人搞後面架啦

速龍遮 NUMBER 點投訴呀 ?

未能出示身份證明係咪你d同類阿

敗走

警犬開記者會又廢up，警你老母

無事就拎功，出事就賴下屬😂😂😂😂😂果然無恥

我以為自己睇咗場足球比賽

咁撚短就完？

一狗： 呢單野唔係我跟開

重點

叫個中槍嘅市民提供資料
屌你危殆緊呀

走人

又話無話係暴動，又話有人暴力衝擊干犯暴動罪，咁有暴徒干犯暴動罪咁係唔撚係暴動啊？屌你笠水都笠得咁撚柒

屌你老母，訓咗係醫院，鎖著咗呀

D速龍遮哂no.點投訴呀

笠水

就咁就走
死仆街

打記者呢？

跨部門記招啦

feel 到政府入面已經亂撚曬
如果有夾過唔可能有依啲痴撚線答案

比我都火啦屌

未問完啊走乜撚嘢啊

又沖出黎搏屌 諗唔到點解釋就叫當事人去投訴 番屋企收皮啦

結論

廢話兼射波

有人問d速龍冇number點投訴，但佢走左

廢話就唔洗聽拉

明明柒婆早兩日先話同意612係暴動

射左3個

律政司
指揮官
HA

係你地誤會 我冇做錯到 永不道歉 thank you

：唔好意思 我自首

問撚咗中信都肯定係叫你哋有證有據就交去警察投訴科屌你老母背咗兩個答案copy and paste曬算

唔滿意可以去投訴

唔收貨
唔可以中計 唔可以割席 唔可以掉低前排勇士

最尾有叫 有撚用

講黎講去都係廢話

點解黑警可以無號碼同唔出証都得

委任證又唔撚問
係咁問會唔會道歉把撚咩, 呢班狗會鬼道歉, 廢問題嚟, 嘥晒啲機會

離唔撚到
少一個不能少

如市民有投訴我地有機制處理

痴撚線 完全唔道歉
叫其他示威者唔洗擔心
咁點解其他示威者要食催淚彈 要俾黑警用警棍追住嚟打

屌你老母d女記者問埋d廢問題

⼀日未撤控一日都係未算係收回暴動定性

處長好波！！！！又幫我哋提升士氣

加返官員名

投訴 點投呀屌你老母

又唔公開 鳩知你問責成點？

係咪林鄭搵佢試水溫
睇下咩反應先

DLLM想告個伯伯暴動罪，死全家啦仆街

仆街

無一個記者問

無委任證 點投訴

有無一個記者識問？？？？

班記者屌到
個個一齊屌條傻閪

屌你老母 香港驚察

2019國際足協最佳男子球員：盧偉聰

屌最尾走人先問委任證

:走先 byebye

頂唔緊

佢地唔出嚟還好少少 一出嚟就民憤起 好波

屌睇到嬲

簡單總結，其實即係你地無做錯到

日日出黎助燃

agger

佢將武力鎮壓既責任推落班前線指揮官，又將醫管局單病人資料單野推落去醫管局，跟著呢D仆街老細真係慘

開始推個責任落衝個幾個人到
為對付個幾個人就掉150個催淚彈? 根本當時係視所有人都係暴徒
就算係有幾個所謂既暴徒 用既武力合理?上腦個d黑警又唔洗清算?

遲左

D記者問問題又唔識問
係咁問當日點解要掟催淚彈射橡膠彈
哂哂D問題

一哥都叫人報警

走LU
走LU
走LU
走LU

班記者都好燥

屌你老母 成班巴塞青訓
tika taka

答唔到咪走

龍匯道單嘢冇提到？

又俾記者撚走

想問就已經走左

佢今日出嚟係割席!

記者d問題
不斷比佢答重覆既野

出黎既目的係咩
射波比前線，射波比醫管局？
咁驚死就辭職啦

火上加火

呀蛇 我想問 行動時遮number, 點投訴呀？

嘩
一個記者會搞到成班記者係度偷笑
一個記者會辣到班記者興合合
呢個一個真係唔講得笑

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

佢嘅講法，係咪即係人死左就投訴唔到 ？

即係任何使用武力都可以告暴動罪

唔撚滿意

伯伯有撚用暴力咩

最後個記者

班速龍遮哂number點投訴呀

投訴啦你投訴啦
我下次殺左你全家你再投訴我呀不如 屌你老母

代表香港市民多謝一哥你再掀民憤！

迫到佢要答到為止!!!!!!!!!!!

D黑警冇number 點投訴呀盧蛇，又冇委任證點投訴呀

林日曦估中唒

垃圾政府

香港D 記者真係
係咁問會唔會辭職 道歉
不如問佢得部份人暴動
但係點解對全部人使用過份武力啦

重點就係：有野投訴就去投訴科啦 200百人透明既 出嚟遊行唔當你班人投訴我地

最尾條友大叫講d咩
聽唔清楚

唔關我事
898

連記者都頂唔要屌柒佢

同雨傘一樣
佢地無撚敵
推比現場/
有唔滿意請投訴

屌你老母講埋啲野剩係識推卸責任叫人地去投訴
仲衰撚過柒婆 乜撚都唔洗再講 兄弟們街見！

政府 又想破記錄

浪費咗我半個鐘
又講廢話 同埋聽佢啲垃撚圾偽進英文

呢d撚樣拿撚拿臨捱到退休就割席啦

盧sir好波lm睇指揮部開記招

好心啲記者做下資料搜查先啦
問埋啲唔係重點嘅問題

知啦，你話示威者暴動嘛

踢波打交=暴動

有片就話個別事件，請當事人快d 投訴
屌

記者會精華重溫
1. 成個示威唔係暴動 只係個別人士既暴動
2. 當日開槍係當日在場警員決定 唔關我事
3. HA單野問番HA
4. 唔滿意可以投訴

佢都講左冇連起一齊
你想佢講乜?可以講乜

盧偉聰根本低估記者嘅反應

班記者勁燥

哩啲位不嬲唔係等升就等死

又一個助燃劑

Er....... I cant find the right word

警察縱容罪犯

好撚嬲
最嬲係啲記問得好廢，不停重覆問同一個問題
明明有更多嘢要去問

垃圾 又唔答啲重要嘅 剩係識叫人比資料

點解d速龍check唔到?

屌你老母開乜9記者會姐，人肉錄音機

盧狗 : 可以向投訴科投訴

即係，取消定性暴動，但有5個都可能告你暴動

即刻走人唔答

A字摶到呢

點解冇人問中信單野
係咁chur佢道唔道歉有鬼用

成個波交哂畀現場指揮官，割到無位坐喇

其實佢知知自己講緊咩

你不如退休 俾許sir 做算啦

話速龍無林巴點投訴

出黎降火,變左加柴

個事件唔係暴動，但係又有人暴動？咁個件事重係唔係暴動？

所有高官回答問題都一定有line to take

所以分別唔係睇答案内容

而係態度

速龍無number點投訴呀？

唔怕比人屌住走

班速龍遮哂number點投訴呀

射哂啲波出去就走

佢嘅含糊解說，擺明玩緊我地！！！！！

5個暴動 150粒彈 逆向毅進制

啲重要問題扮聽唔到 答啲野又九唔搭八 份犒未度好唔好出黎啊嘛

黎警局嗲嗲佢

Now個女主播係咪總合唔到記者發問嗰陣一哥講咗啲乜

病人私穩: 問HA

濫用暴力: 問指揮官

暴動罪: 問律政司

定性暴動: get錯我

五個人暴動都係暴動架啦

有無辦法瘋狂投訴速龍無 Number

無限卸膊操

屌你老母，集體寫信投訴啦

當初唔係好撚兇狠架咩?

成個記招都淨係識講呢個point

有咩方法可以投訴班仆街

BTW 唔好俾怒氣衝昏頭腦

有無一個記者問過？

我有無miss 左？

屌d 記者問埋d 廢話

你唔針對問呢樣，黎緊之後d 抗爭 好難搞呀！！！！！

可唔可以諗好理由先兜

打完唔打咪唔洗再擔心囉

似毅進仔

遲早死！

多謝一哥令香港人更團結

和平示威者 你都用百幾粒摧淚彈，即係濫用暴力啦

投訴期間你班仆街就繼續用暴力 屌你老母無法無天

個5個應該都Hulk黎，每人食30個先搞到

點解唔問中信

記者個個都太嬲
問唔到d好嘅問題

又話對記者好nice

搵人開document count低send左幾多 唔好俾佢做假

同射記者胡椒條白衫狗一樣

盧狗：助攻+100

佢走個下都係諗起依張
走lu走lu

醒好多
會拋番問題比記者

楊岳橋可否入禀法院控告犯法嘅警察

summary
講錯sor9ry
有咩唔gur投訴我

足球大師盧偉聰

每一個係街上面既都係自己手足
無一個人係應該被控暴動

未死既番去投訴
下次就射死你

點解冇人問速龍單野

屌你老母
叫人唔滿意，自己搵evidence去投訴？
你冇撚野呀？

[我幫一哥答

中信大慶
>歡迎主動投訴 公平公正查

委任證
>歡迎主動投訴 監警會公平公正

速龍圍毆
>歡迎主動投訴 監警會公平公正

你老味
名都冇
點投訴

盧犬話得34個投訴only，大家識做啦！！！

獲獲聽完佢講野都火起
班記者問重點啦

呢條友洗唔洗出示委任證？佢話負責成個警隊點知係真定假？

許Sir去咗新世界做啦，食花生理得你

聯合國要介入喇
不人道行為

記者d問題好廢 問極都問唔到重點 睇到好燥

唔撚係啊……

比我真係嬲到鳩問講真
在場又要嗌先聽到

咁撚柒短
講廢話講咁撚耐
屌你老母

義士有不滿應該係即時打去警察投訴科投訴
屌你up乜鳩呀人地電話都未打就俾你班犬咬呀

射撚走哂d波

局長都唔想睬你班黑警，
槍就你地射，功就得我邀
要屌就屌班細咖啦

盧偉聰:汪汪汪

肥聰出嚟幫林奠加柴？

佢聲稱其他人係和平示威
咁點解啲狗走去打鳩啲和平示威者？
畀坑自己落？

仆街唔識答，走先

屌你老母...唔睇好過睇...睇撚完仲撚嬲

小部份人用武力但用150粒tear gas

完全1999 ，都唔知出來做乜，講一堆唔咸唔淡既英文，跟住叫你自己去投訴科投訴 就算數

分化 缷膊 警察投訴科

感覺到大家團火出返嚟

係時候要投訴啊

一哥：暴動係形容詞定名詞

ｄ記者都唔撚識問...

總結

許SIR 真係走得快 好世界

屌你老母D記者做乜撚野
個印度口音記者34萬唔撚關事又問
明知佢唔會道歉都問幾次
中信就唔問
又唔問冇委任證同速龍隱藏身份問題
明知自己臨場問問題問得差
人地問過又再問
識唔識開記招前協調咗先

個個都識乾坤大挪移

當日又話升級咗做暴動所以先用武力

佢係想分開義士同和理非
唔好中計

見到果30mins都冇
中學present Q&A都長過你啦

認真 今次佢答到咁我完全唔嬲
仲好開心 一日有佢 班狗都唔敢再肥黎
證實左今次個阿一有事係唔會保佢地

速龍部隊冇no. 點投訴呀～

講左警犬侵犯病人私隱未？？
呢樣最大罪
要嚴正跟進同投訴

問得好既佢又咪唔答

我on9了 條仆街 on撚9
話誤會？一d承擔都無
好撚on9 唔會再有任何期望

左手拎塊磚喺咪告左手我唔明

佢唯一一句英文講得最好係thank you

其實係林鄭賴落佢度
佢再賴比D細既

好撚仆街，要再上街

屈曬落下面
仲叫人投訴有問題既警員

警犬有咩講

上星期四和今日既記者會都係冇重點，錄音機式鳩up，暴佢老母

有開同無開有咩分別

我地一定要錦做咖啦！佢今日個記招令香港人更加無得揀！

屌你老母啦
少部分人暴動要用150粒催淚彈？
淨係立法會衝擊係暴動
咁又要清龍和道、夏愨道？
自己都解唔通仲想出黎同公眾解釋

現實無人知

每晚一個助攻

點解要係咁叫道歉晒左D問題
佢一開始唔道之後都唔會架啦

佢可以點兜

其實點問都唔會有答覆

150 粒搞5個暴徒
問你怕未？

會話你知有完整投訴機制

全程割蓆

根本無號碼，成立唔到投訴

比個名黎啦
投訴晒你果日ON DUTY 全部人呀 你老母

搞到咁唔出好過出
有腦都知佢係想射波

你估香港人好似條撚樣個腦生係屎忽坐撚住架咩
講句英文好似弱會仔咁chok下chok下
有冇需要去驗下先

無委任證、速龍無NUMBER
有無議員跟進

都未計布袋彈

搵人打個草稿
全城投訴

打G5都唔駛啦

一張圖總結今次PRESS CON

乜波都射哂

屌你 又想玩分化

再多投訴 佢都會係話得34個

3萬隻狗一齊投你老母呀仆街

射左個波落醫院局啦

唔回應以下議題
1. 追究使用過份武力既黑警
2. 檢討警權過大
3. 追究HA同你互通病人私隱
4. 收回612暴動言論

唔回應 乜撚都唔好講
死番狗竇

好亂 個個搶住問

佢似出嚟再次確認，「定性暴動」係正確嘅

根本都冇時間問野

又割蓆

咁你交個Commander出黎交代啦dllm

請問當日邊個係現場指揮官
起佢底啦！

依家一哥話係你責任呀！

樓主冇睇開marvel?

人材來

屌你笑撚死我

卸得能卸

和平人士中催淚彈 點計？
一班解放軍警察cosplay點處理？

打柒完你一身爆你頭之後叫你自己投訴無number無委任證可以點投

咁質係暴動

利申 學生無暴動

走lu走lu

個記者講左咩case ?

毅進仔唔識聽英文 叫佢唔好射 佢就射左再割

投訴機制有撚用呀屌你老母

邊個係你中文老師

佢答左
推左比指軍官

大家識做推爆佢老母啦！
34個 34萬個都黎緊頭啦傻西 仲扮睇唔到

樓主冇睇marvel?
五個人已經可以拆咗半個紐約

根本冇講過野

又嬴

有無人帶頭搞一次反黑警大遊行

聽到記者講：戇撚鳩㗎條友

如果話大部分都係和平，點解要用咁多催淚彈？

肥聰：你條柒婆想質我食加菲貓？

如果有問題可以去投訴

士氣一定大趺

即係第日冇襲警罪，一條友都可以告你暴動。

真戰鬥民族5個就做到暴動vs150 tear gas

每一個前線真係攞命嚟幫大家，絕對唔可以俾佢地有事？

而家唔暴動都俾你搞到暴動

明明催淚彈橡膠彈九成都唔係立法會前用

你老細話係你兩個啊

自己查自己
食狗啦盧狗

投訴 in-charge 速龍 嗰個

唔分化

次次記者會都係挑動香港人既情緒

大部分人和平示威
一小部分人暴力衝擊防線
你掉撚左150粒tear gas
點都講唔過去啦下話

但睇最後得個藍衫無柴狗負責

但係又可以告你暴動

依家係咪兩條友打交都算暴動？

有咩女不斷chur佢道唔道歉，不如你問啲有意義既野啦屌。
其他問既題目好多都重覆，答既等於開初既開場白，浪費哂啲air time

垃圾 嘥我時間

用150個催淚彈對付前線幾個”暴徒”
仲唔係過份使用武力！？

割到爛撚曬

張蓆就黎割到變碎片

廬偉聰喇沙仔 港大
1999年去過法國做野
咁既英文

補充返3:佢話警方係有電腦 但冇連HA電腦
呢點好含糊

傻閪呀，自己掘陷阱俾自己踩

Say sorry 有幾難啊！Say sorry 有幾難啊！
究竟呢個政司知唔知有句野叫對唔住架！

自行割蓆但係佢地唔知自己已經係一個籠到 點割都要一齊死

俾狗一槍射入眼果位巴打 又係誤會？

搞清楚係懷疑

必須無條件撤控

指揮官開記招：當日係下屬自行判斷應否開槍
下屬開記招：當日係市民叫我開槍既!！！

係咪仲有追到去地鐵噴胡椒噴霧

送林鄭上多次路

屌！喺味俾葉姐姐收賣咗

有呀 射左波比返醫管局

其實警隊已經冇曬威信 彈出彈入

暴動只係一個形容詞

阿媽佢暴動

邊撚條仆街發明
局部暴動？？？

個女就者嬲撚到
但咪用英文問佢啦 佢又唔識英文
英文問果個又問d膠問問得廢

HULK

30粒都頂得順，唔怪得要開槍對付啦

不如直接答: 你覺有問題咪投訴囉!

錄音機答咩都係一樣

屌你下次問下一哥咩No.

我要投你老母呀

即係叫人直接投訴所有速龍？
btw搜集證據唔係班狗嘅工作？

：

一哥number幾多？

搵埋video
圖

射波射到咁

叫人向監警會同投訴警察科投訴
改革個機制先啦，又想自己人查自己人？
開獨立調查啦，然後再執監警會呀。
咪再開記者會啦，開完更加火

啲英文仲差過曾偉雄 仲話hku畢業

我懷疑係用英文問佢問到驚

大家要記得強調返：冇示威者暴動

我咁大個仔先知 原來道歉係萬能架 咁下次有人犯法 係咪搵林鄭道兩聲歉就得架喇？ 出黎負責任阿 成班狗官

各位巴打絲打千其咪叫盧偉聰落台
條友而家拗晒底唔敢亂黎
要個廢既好過要個癲既
6.16警察唔見晒人應該係佢order黎

中信大廈 委任証 合理武力 公開指引 成立獨立委員會調查投訴

佢話：要視乎當時環境而定 我地既指揮官有專業判斷決定係咪使用

中英文都係咁廢 冇分別

好心盧偉聰就睇小d卡通片睇多d av啦 屌

特登搵啲記者問無謂嘢去曬時間

射波射得你咁爽皮啊屌你 唔好以為咁就完

未夠
佢班黑警要負返責任

D 記者真係垃圾到

外國勢力 射比英國丫笨

準備定下次上街

根本就兜唔到
D廢老睇tvb都知黑警可恥

之後又賴落d散仔到

去投訴 ，然後問點解你會知
(1) 我係現場，我就係受害者！
警方: OK ！暴動罪 ！拉得 ！

(2) 我睇片睇到既
警方: 你唔係現場 唔清楚現場情況 ！

5個人暴動 最少80人受傷救醫
即係當日襲擊嘅大部分都係和平示威者

修羅難度 虎牢關 5隻呂布

記者都嬲都失理智啦講真
咁多日記者表現都係企喺市民果邊

條柒婆起碼都出聲明sorry.差佬反而仲加柴🤔，唔係好對路，大家冷靜少少

咳神？

可以點追究

狗政一如既往，推俾等退休一兩隻老鬼佬，最後賠錢送返老家，又過板！！！

屌你老母呀暴動

屌你老母再出黎

個記者廢撚到直接問警方有冇check過啦。

衝擊自動等如暴動？暴動定義係乜嘢？

平均一個人30粒

真係笑撚到我

搵人掉個西瓜落海啦

政府官員已經唔係成日走出嚟
你哋記者啲問題可唔可以高質少少！？

不分化 多謝你哋監察警方
但係真係聽到燥sorry.

應要坐監呀

割撚夠未推黎推去

今次見傳媒目的:
咻撚搞鳩我, 唔關我事, 射波俾下屬, 搞笑搞氣氛

總結 : 夠料咪投訴我，投訴科啲人都係我嘅人

我係佢就話林奠騎刧警方行動

5個人暴動? 呢5個呀屌你老母?

平均1條友硬食30粒

義士一個都不能少
個五位義士更加唔應該比班狗以暴動入罪

屌你老母黑警！咪撚想分化呀！

唔該解釋下點解人地走緊都仲要噴 黑警噴胡椒噴霧嘅purpose係驅散人群 咁人地都走咁仲噴嚟做咩

新說法 個別人士暴動就全個活動都係暴動

就嚟射到落啲盾度

冇打算 屌你一個人係度暴動咩痴撚線

屌
d 記者都唔撚用下 香港大眾的角度去諗問題
淨係諗自己問題 針唔針到佢、juicy ng juicy

一定要問佢
點解立法會議員要求，都可以唔show 委任證 唔show no.

唔迫佢呢樣
以後d 抗爭好難搞
d 警犬一樣咁惡
玩撚死d 示威者

唉

講左都可以係假

啲問題唔夠好

都無號碼

5條友暴動？係咪痴撚左線？你個150粒催淚彈係周圍射架喔dllm

散仔：枝槍自己開
個催淚彈 自己飛出去

我投訴晒你全部ON DUTY 既人呀
有更表架嘛? 屌你老母

自爆

幾多兄弟去，幾多兄弟走！

CLS,同佢下面班狗打完人叫你投訴佢呀個咀臉一樣

咁d警察點解會知 啫係警察一問就有？

打鐵趁熱

問乜佢都唔會答

原來真係外國勢力 又有長輩圖

既然你知只係得小部分係暴動 而大部份係和平集會 做咩唔只用適當既武力針對個班搞暴動既人 而要用催淚彈去傷害大部份和平集會既人？

想 300 萬人出嚟/引人武裝升級

外國勢力

認真，絕對唔可以退讓！佢覺得我地係因為驚自己有事，所以琴晚先企出嚟，但絕對唔係！一個義士都不能少，今日唔救佢地，下次就冇人敢企出嚟！
呢個係共產黨常用技倆！所以我地一定一定要繼續救佢地！！！

藍衫狗孭飛

星期日

可惜一哥11月退休，唔係狗隊實比佢玩完
希望佢可以extend啦

以前既喇沙冇而家咁難入
住九龍城寨都可以派位入到
重有天主教神夫可以推薦教徒入

1. 仍然有5個人被控暴動罪，即係暴動的定性無變過。
2. 警察想分化示威者，等你地以為得5個人好少就割席。
3. 最終被控暴動罪的人一定唔只5個，警察睇完錄影就會搵到多啲人告。

唔關我事㗎

林奠同警犬割
一哥同班細割
Ha同警犬互割
仲有無

射哂d波落下面 之後話
Their morale is good

有佢5個 已經贏咗

講完等於冇講過 全部都有藉口賴

做人最緊要公關，無公關？食屎架啦

呢屆正苦發生咩事，柒到咁都有

指揮官：開槍條友射頭ja

唔會為呢單嘢落台
無份長糧

D問題好廢 唔夠尖銳

香港人成功進化，食彈食大

個個？投訴哂成堆喇，換過哂佢喇成班斯斯縮縮捉落單

你寫好劇本先衝出嚟柒啦

啲問題太重覆

中信大廈內有人控訴放tear gas爭d 局死人
應該算係戰爭罪行

嘩屌cctvb今次剪得咁快嘅

諗成日 答案廢撚到

太極大師
師承脫髮雄

我幫佢答，大家可以將資料交畀投訴警察課

一個都唔少得
無佢地 無今日

FIVE FOR ALL

現場見到係呢5個

唔好中計，佢想分化勇武同和理非
講就話衝擊嘅先係暴動
事實係你有冇衝都有份食催淚彈同布袋彈

好心痛 大家唔好比佢分化到 要團結

佢其實係咪隊友黎 幫手助攻

佢都好矛盾
又話自己成日坐係指揮中心，但又唔知咩佈陣係點
擺明想模糊左就算
Dllm!!!

唔係暴動，不過有人暴動，知唔知自己講緊乜撚野嫁

Officer in charge：叫佢向天開槍打算示警，點知佢headshot

問佢定義暴動嗰到究竟佢答咗啲咩?
有無巴打明佢up乜
btw 我睇左最後5分鐘啫

我哋警方只係用合理嘅武力

四大訴求缺一不可
一定要堅持到全部義士撤銷控罪

速龍冇number 玩集體制，所以所有狗都要負責

5 個人暴動，射左150 個摧淚彈

總知一句講哂 乜撚都唔關我事

港島區警區in-charge

郭柏聰先生
港島總區指揮官
港島總區指揮官
郭柏聰先生於一九八九年加入香港警務處，任職督察。

郭先生服務警隊期間曾出任多個不同職位，主要負責行動職務。二零零六至二零零七年間，他擔任警務處處長的私人助理。二零一零至二零一一年間，郭先生被借調往英國國家警務促進局的布林斯希爾警察學院，擔任客席講師。

郭先生於二零一一年晉升為高級警司，曾派駐警察公共關係科及出任機場警區指揮官。他於二零一五年晉升為總警司後，出任油尖警區指揮官。二零一七年八月，他獲任命為西九龍總區副指揮官。

郭先生於二零一九年一月擢升為助理處長，隨即執掌港島總區。

郭先生於一九九五至二零一一年間，先後以警察談判組成員及副主管身分參與談判組工作。他現時是警隊核心指揮隊主管。

郭先生除持有公營機構管理碩士學位和警務及警察研究學士學位外，曾修讀於北京的北京大學、國家行政學院及美國哈佛大學舉辦的管理發展培訓課程。

睇唒成段都唔明架

佢地想轉陣講前線微型暴動 (問題係 佢地係無組織嘅 點暴動 唔通一個人自己暴動呀 暴走就得)

洗乜連HA
有條link比佢地入就入到啦

圍內嗲幾句 之後打和

唔係暴動點解要催淚彈 開槍

五個人就要出150粒催淚彈
個五個一定係呢五個人

唔係暴動 但有5個人犯左暴動罪

呢壇野太大獲 無人孭得起
落台事小 坐監事大

Agree 佢好撚正
勁心虛
語無倫次
講d野俾哂位人入

日本人就下屬做錯 大既咩晒 香港就大既做錯d咩永遠都係細既錯 永遠唔洗咩飛 唔怪得香港可以停左進步十幾年 有班咁既廢柴領導人

投訴科無幾多單成立
上星期先比人爆出黎, 呢家又推比投訴科
一哥係咪想比人屌到七孔皆精

如果係曾 開左真槍

佢係廢 但衰唔晒

1人30粒，警犬對進化論又創新定義

交代番部電腦係做乜鳩先啦屌佢個臭閪個老母

我都係俾人推出黎俾記者撚啫

心諗你老味唔割都唔係人

佢哋都總警司，無得再升
助理要中央批 所以無傷唔到佢哋

5個人暴動 但幾多個方向射彈？
d人識分身？

傳聞中嘅棄卒

佢開頭話自己全日坐係office先改口話自己係指揮中心
指你老母咩

卸膊行動正式展開

神仙打架

推喇！

同林奠一撚樣，厚顏無恥！

好撚嬲呀
唔肯收返暴動，仲話已經用埋其他罪名去落charge
又乜撚遊蕩罪都出埋
個後生仔撚住成袋生理鹽水都俾你啲速龍圍毆
個後生仔啲鹽水有咩咁暴力
嗰啲係醫療用品嚟架

考第尾都做到一哥

我都唔好放棄先

警察係有部電腦

呢句講乜鳩呀 有冇腦架

第幾秒？想聽

佢咁鐘意割，依家就焗佢交個指揮官出嚟比大家質，我睇你仲可以割去邊

係進擊的巨人

根據第19條，一個人必須是先參與了一個非法集結，而當這非法集結因參與者中的一人破壞了社會安寧，令非法集結轉化為暴動，他才算是參與暴動，但他不需是破壞社會安寧的那人

佢話個活動唔係暴動 姐係集結冇轉化為暴動
咁點解又要告果5個人

佢講得出嗰下好嘢

問返HA咁你班狗咪撚睇呀屌你

呢5條友勁撚過Avenger啦

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

唔接受
一個不能少
唔會置身事外
今日一縮 他日就無人撐
一個都不能少

佢之後都係答你
嗱 我呼籲當事人提供資料 有需要會轉介比投訴科處理

肯定係呢五條友

繼續抗爭 又係垃圾回應

即係叫市民同果5個割蓆啦嘛?
割你老母

俾人告其中一個係訓底阿叔

隻呀一 係缺口 黎 用佢講啲野破局!!!!
救人 插警 咩都得

聯絡獸醫用

一哥好撚野

我都幾相信係
上面全部係13歲學生嚟

暴動嘅係克警

Diu
佢出嚟嘅主旨係咪四個大字 "關我L事"?!

唔收貨
係咪行緊辱警罪
仲要係警察可以私了
點解指住警察黎話就會中槍

5個人暴動 = 150 粒催淚彈

屌佢老母死都唔肯道歉 仲卸埋膊話叫你揾醫管局 你係一哥點有可能唔知/無收到份list呀

得5個人暴動 你老母Full gear + 150粒？

五隻進擊的巨人呀？

求撚其啦 佢都講唔到乜架啦
總之錯就前線錯
有咩唔滿意就投訴

好撚好笑 暴動得5條友就可以做暴動架喇 黑社會劈友仲多過今次啦

我諗佢自己講完都唔撚明

局部地區性暴動
我屌佢老味

唔知仲以為超大型巨人都有份出嚟打差佬呀

黎緊個星期日應該要行多次
加多項叫條撚樣下台

呢個政府全部都係垃圾 唔係民選出黎 監察要出多十倍力都未必得 但我地唔會放棄

佢都唔撚知 咪鳩up警崗

拉仇恨
痴撚線一哥

頭先一哥算唔算用平民聽得明既詞語解釋咗毅進制

有冇人睇埋林正財個記招

仲有布袋彈 橡膠子彈 同胡椒噴霧呢

不割蓆不篤灰

處長話只係佢地問題

5個人暴動 成千個警察 開槍 放百幾粒催彈 又灣仔打到落去中環 咁都仲適當武力？
自己就匿係office 涼冷氣

條例我想點咪點

有槍指住記者個頭？

一哥為大家提供娛樂 咁都要落台

每次聽完記招 都好撚火

屌佢老母 見到張圖 又忍唔住講多次
成二十人圍住兩個已制服嘅示威者嚟打

5個人暴動 復仇者聯盟呀？

認真果5個義士仲有冇得救

點解無人查一哥委任證佢都可能係假警察

下台啦撚樣

速龍係唔會有no.
就好似飛虎咁都係冇no.
只有內部先會知
所以根本係投訴唔到

局部地區暴雨啲朋友
係唔係睇完天氣預測 之後鳩Up

重點
我無定義做暴動 係個5個人暴動
開槍武力唔關我事 係前線指揮官決定
資料問題搵醫管局
有問題 可以去投訴

有無補充

咁果5個人係唔係同時間捉
唔係姐係自己一個搞暴動
係 咁姐係其他時間係非法使用武力
仲過份過過武力

見到有啲人精華左

1 暴動問鄭若樺
2 電腦問醫管居
3 開槍問指揮官
4 34萬係估
5 唔係暴動但有人暴動
6 有問題就搵監警會 投訴課

仲有放到落地鐵站又點計

呢個其實係咪告得

指鹿為馬，游下花園，特登刺激吓啲人，

好好的summary

HA 個波都好大下嫁嘛 梗係即刻射走先

暴動人士係咪呢啲先

大家誤會咗佢暴動嘅定義，咁你用咩定義charge人暴動罪

個阿叔可以有咩暴力
佢自己一條友企係度咋
一個人連非法集結都唔係啦
屌佢蘆葦蔥祖宗18代

7.關我撚事

邊面暴動罪

暴你老母！

三人集會
五人暴動？？？？？？？

屌你咩又射波

成個地球係佢

仲有佢話遊蕩罪又係任佢砌

缺口呀一話 我地影相都唔會比你見到 啲細嘅白痴嚟

文宣係時候要整meme

又射波去醫管局
支持醫管局開記招

我有投訴， 投訴佢英文咁屎

林鄭 捉佢去考基準試啦

英文唔pass 炒

似係啦

好撚on9
佢開完記招聽日分分鐘又衝過

俾佢自己睇返自己講咩先

一定有 只要仲有我地幫佢抗爭落去

暴動罪

大家堅持落去就有得救，唔好放棄義士

一整隊負責任咪得紀律部隊習慣㗎啦

一哥係咪傻撚左呀 講野都用下腦啦 5條友無雙mode呀？ on撚99

自信仔處長係唔係混亂當中

咁講即係15個人以外都係和平示威者
咁點解咁多和平示威者都要用150個teargas

同意 我地唔好放棄佢地 就有得救！

一齊整合d片去投訴 dklm

你嗰名

做一哥做到樣樣都唔關自己事，真係痴撚線

所有義士都要釋放
呢個係要求

其實呢樣先至應該係第一優先項目

民陣個台唔係話不反對咩
但都食埋催淚彈喎
不反對又計埋暴動
根本個範圍就隨得佢up

幫手share比朋友同推po唔該大家！

成班去Facebook live叫道者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫道者問啦
邊有記者上連登仲有追post

以為毅進仔英文差，原來中文都好差，急招動物傳心師溝通

講真條友擺明出嚟柒
根本講嘢無內容
既然無內容點解仲要開記招？
原因得一個就係要分化我地
你睇條柒頭答到咁都笑笑口
明顯心入面係諗
「屌你咪笑我囉笑完你地友自己圍內分化我地乜都唔使做就贏」

香港人 不分化 不割蓆 一個都不能少

依個都唔告得 邊個告得?
34個投訴? 一人一個投佢老母訴啦
成效可能唔大 監狗自己人 但個投訴數字都好重要

d狗冇樣冇no.可唔可以投訴？

開槍係咪一哥落命令
點解唔舉旗
幾日時間佢睇哂資料未
佢咪又唔洗做

成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post
成班去Facebook live叫記者問啦
邊有記者上連登仲有追post

襲擊記者 衝擊獲不反對通知既和平示威區 冇跟指引咁用槍射頭 同過量武力

去撚哂邊 我聽漏咗咩 而家話冇暴動:但有人被控暴動/大量催淚彈 胡椒水 胡椒彈又咩事

咪下下當巿民戇鳩啦 點溝通啊你咁樣樣

一哥應該唔知自己又衰左，以為咁講都ok

完撚咗喇

建議整圖分化返班警犬

一哥同612警犬割蓆！！

實係佢哋搞事啦

班仆街仲要事後影相

盧公公同你班o靚戰犯罪走唔甩架喇！！送去紐倫堡國際軍事法庭審啦！！

請大家唔好侮辱狗仔
班死警蟲唔配

邊撚個寫稿害佢🤣 政府d人有無腦ga

啱啊 幾時譴責埋外星勢力

面青做唔到就走啦
一個月仲豆廿幾萬人工呀?!

扮明，而家內部士氣十分低落，亦唔排除有叛變可能。佢今日係公開地講俾班手足聽，完全唔care出面嘅感受。真正記招應該好似前日果種，今次好明顯着西装，就放工前求其應付下，可能受到條柒婆指示，但又唔順氣，所以軍裝都唔着。某角度來講，佢都唔太妥政府嘅指揮，但又要保住軍心。巴打睇定先再研究下一步行動。

憑藉第18(1)條
而家有個生cancer阿叔俾佢告暴動
18(1)係非法集結，要最少三人
個阿叔被捕時得一個人，咁點計

冇任何嘅示威者暴動呀

幫埋記者prep問題

He still can't find the right words

解釋毅進制
遊行人士太多，多到偏離原本路線既話我地就唔識計
以後警方數字可以完全無視

佢知唔知自己講緊咩 成件事唔係暴動咁你講果5位義士又點參與暴動

咪撚洗版啦屌你老母

佢地一人食百幾粒都綽綽有餘

睇完好撚嬲

盧偉聰我屌你老母

成個政府真係冇得救，成班整日諗住點樣缷膊，點樣大話冚大話，點樣講先可以呃倒啲市民，簡直當市長傻仔咁

闔家剷犯罪集團指揮官
由黑影論開始已經好荒謬
公然捏造理由加罪於市民
警隊高層之後一直縱容包庇警員濫用武力枉法 無法無天
警隊做法得到港府肯定 港府又得到中央支持
成班邪惡集團 狼狽為奸 人治而目無法紀
咀咒你地成班不得好死 死咗都永不超生

呢度有片但係唔係當事人有冇得投訴

黎緊好快會有殭屍account 出post 割蓆引罵戰。

brace! brace! brace!

香港記者問好啲好嗎

聽下其他人問咩
聽下人講咩垃圾 再問
明知唔答 又問有咩用

得外國記者有啲料

點投訴？

大家應該習氣投訴

而家係大家秋後算賬既時候

佢頭先先話自己果日係指揮中心睇緊
轉頭又話現場指揮官既決定
咁佢有乜撚野用？？？？

點知被記者憤怒追問 先發覺寫稿伏左

其實都幾肯定係自己寫 啲用字咁柒

下次成班去Facebook live打問題出黎啦
佢地會睇架
點會同你睇連登

建議整返啲似模似樣嘅圖

分化警犬！一哥與612警員割蓆！！

講撚漏咗班執勤時不配帶警員証 冇警員編號既速龍隊添

無責任艦長

5個人暴動要用150粒催淚彈
大佬 點兜

無理由無pr

Facebook live成班on9係到洗版唱聖詩

明顯搵人替死
幾個市民 幾個黑警 大家都有錯 打和啦

記者浪費咗機會
係咁要佢道歉 但係佢好簡單話有投訴有機制會處理就當答咗

除左個頭多d 頭髮唔知有咩分別

重溫兄弟爬山守則：不受傷！不被捕！不指責！不篤灰！不割席！
全部都係自己人！

盧偉聰：我地用咗150粒催淚彈捉15個人，包括只係冇帶身份證嗰啲

外國記者其實問唔到咩針對問題

暗角七警都話追究到邊啲差人Number

當日有份on duty嘅警察應該全部都要革職兼刑事追究

上海牙法庭啦冚家剷

咪係囉，暴動係整體，嗰次集結係暴動就係暴動，唔係就唔係，點樣喺同一次集結入面有啲係有啲唔係
擺明想keep住用暴動罪做萬能key繼續濫捕

屌 ，原來全部中撚晒

蘆葦蠢

Lol

有無人有黑警掉磚同鐵枝嘅片，唔要gif

蘋果個LIVE好撚ON9

同想做分化

5個就可以暴動

想問777明明話依幾日係和平集會 盧偉犬話唔係暴動
咁樣點解會落暴動罪？

其實呢條肥佬有冇委任證架

嗱咩都唔關我事

沒有暴動！只有暴政！

佢叫你自己揾嗰班友出嚟投訴
而投訴係佢哋自己處理

不如話我一哥放左成個星期假啦，dllmch，上星期發生乜我晤撚知 上次記者會係下面寫稿比我

佢哋根本不能自圓其說，乜pr都冇用，佢根本求其應付下然後就話有乜野可以去投訴

搵d警渣出黎冇Gear自己食番幾野先?!

定係個PR有心做鳩佢

開個記者會開到增添疑問 火氣四起
呢個政府真係

等睇醫管局出黎開記招話係黑客入侵
律政司出黎話沒定義過係暴動
現場指揮官話沒指示開咁多槍

想做寒蟬效應令d人下次唔敢出黎

一定要推到所有人撤控
長遠應該召集法律界檢討暴動罪定義

可能而家內部士氣十分低落，亦唔排除有叛變可能。佢今日係公開地講俾班手足聽，完全唔care出面嘅感受。真正記招應該好似前日果種，今次好明顯着西装，係放工前求其應付下，可能受到條柒婆指示，但又唔順氣，所以軍裝都唔着。某角度來講，佢都唔太妥政府嘅指揮，但又要保住軍心。巴打睇定先再研究下一步行動。

投訴警犬表格:
其實最緊要係狗牌number

即係行去警察面前擁下就暴動罪

盧偉聰：「因為五個暴動者擁有科學上難以解釋嘅能量，所以要每人硬食三十粒摧淚彈。」

成個政府d pr都好撚廢，脫撚哂節咁

最主要目的係話無暴力嘅人就無事，想分化好多有去市民嘅諗法。有人會諗我都無暴力咁就算啦。唔關我事囉。

哥斯拉 5隻

比嗰條肥佬人渣張相佢就得㗎啦

到而家為止都仲係佢把口話係暴動就係暴動，冇改變過
一定要繼續跟進

醫院管理局今晚11時將舉行記者會，回應病人資料保障事宜，港台視像新聞專頁將會直播，敬請留意

衝個班計暴動罪
無用暴力手段既示威者唔會計暴動
但無話唔會用其他罪入鳩你

一個人要36粒彈先制服到 一哥 我會晚晚咒你落地獄 一世反黑警

D記者唔識入先激氣

記者算係咁，根本盧偉聰揀野答

佢呢d 咪on9 諗法
不嬲拉唔到果d都唔驚你告我
唔通二百萬人出黎驚你拉我暴動罪咩
呢個政府真係唔會反省自己，以為個個為自己先出黎

好撚忙

全部官員鬥無恥，扮無錯

留名睇繼續割

11點

辛苦哂記者

5個人都可以暴動 比佢地打到暴斃就有份

屌 唔係定性暴動而係個別人仕
咁個五位義士你該charge 襲警而唔係暴動

點撚解
點撚解無人問中信大廈單野

睇左遲到先睇割

唔好再屌啲記者啦佢地日日都咁多野做 盡咗力 想人地問好啲就直接比啲suggestion

小隊指揮做架

今次醫管局應該無人畀佢射啦下話……好似係

IT狗

條友都唔膽答

有人問點解佈防咁弱同突然撤退，佢夠膽話唔記得

仲有一條片係圍打一個拎住水嘅後生仔
拎住水都打就一定告得入
其他人佢可以屈你之前有衝擊過佢
但拎到成手都係水，唔可能衝擊到full gear警察
問題係，監警而家都已經係佢哋嘅人
堆史前生物又冇number

又射返落護士
係部分護士

對前線黎講好勵志

日日踩足12個鐘以上

跟住半夜政府又出回應

佢答咗，話係前線指揮官

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

認真 條例其實係不再提
但黑警問題係重點
突顯呢點 義士救得番機會大大提高

交個人出嚟

老實講，睇得出佢今日好淆底。

英文黎講，鯨大勝港大

屌佢老母，睇親都嬲到仆街！監警會根本冇撚用！一定要清算

咁一定唔撚係五個

心有屎又三更半夜黎，

傻鳩成日夜晚出
以為無人呀

十個都有！屌佢老母！

如果我係白警

我就篤d 黑警出黎 自保喇

還掂帶頭個位都係咁做

佢就退休咩都唔洗受

我就日日比人叫黑警

屌你老母啦！睇完仲火！

又唔撚道歉！又唔撚問責！

問你係咪暴動是非題2選1，你就答and

屌你老母！

再有遊行一定出黎！

屌你老母啦！睇完仲火！

又唔撚道歉！又唔撚問責！

問你係咪暴動是非題2選1，你就答and

屌你老母！

再有遊行一定出黎！

推推推推

咁割法係咪警隊唔洗負責？

推IT 狗出去死

點解咁似呢個

下次有冇記者可以問
點解揸槍嘅警察可以OT, 返足30個鐘
會唔會未能保持專業克制

搵到果5位暴動人士

乜撚嘢都監警會
查得黎佢都退休
隔一排又話唔撚記得咗邊一個話事
上個禮拜中信，佢都唔記得啦
再過多一兩個月，發生過咩事都唔撚記得晒

個script好個政府多多聲

唔係live 可能有大字報係後面
不過好fluent 係唔錯

條肥仔因咩事驚青成咁
今朝明明仲吹風話土共最着重保安 所以不滿老母意圖將定性612暴動個責任卸鑊落警犬度

原來係媽的貢丸

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

烈士遺志
一個都不能少

龍門任佢搬
今日5個暴動聽日全部人都係暴動

無限loop 和理非>設下死線>勇武衝
一日未完結一日都未贏

香港新報警電話號碼:

+1 911

黑警！！！！！

前線直踩20幾個鐘 比人屌老母
食爛鬼飯盒
仲要比人割蓆 唔關佢事

佢班高層就大魚大肉
坐冷氣房等升職加人工
你地前線就比佢做擋箭牌

唉 屌

上次旺角仆街到逐條街同你計啦

呢五條友暴動 中共都打得冧

佢而家同前線指揮官玩割蓆，好似係

咪就係，我係咁問問題都俾人洗走晒

企係度無衝擊照射

比著我都嬲到鳩問失去理智

1:35:00 開始

15:30 吳老伯在橋下記者附近罵黑警
17:45 黑警射低吳老伯

啲暴徒着晒制服有晒full gear
仲唔係外國勢力?!

不得不說呢個記招真係好撚垃圾完全冇意思

警犬暴動斷正

我地個訴求係唔可以有一個人有暴動罪
全部撤消控罪
唔係只有5個就收貨
唔好淡化數字

處長好識淡化數字, 150粒催淚彈佢話只係約數
講到軍火無規管, 輕卒帶過